{"statusCode":200,"message":"\u67e5\u8be2\u6210\u529f","args":{"exeruserid":8132,"exerbasicid":30,"exerknowsid":3,"exerqutype":2,"questionids":["592","1064","1065","1066","1067","1068","1069","1070","1071","1072","1073","1074","1075","1076","1077","1078","1079","1080","1081","1082","1083","1084","1085","1086","1087","1088","1089","1090","1091","1092","1093","1095","1096","1097","1098","1099","1100","1102","1103","1104","1105","1106","1107","1108","1109","1110","1111","1112","1113","1114","1115","1116","1117","1118","1119","1120","1121","1122","1123","1124","1125","1126","1127","1128","1129","1130","1131","1132","1133","1134","1135","1136","1137","1138","1139","1140","1141","1142","1143","1144","1145","1146","1147","1150","1151","1152","1153","1154","1155","1156","1157","1158","1159","1160","1161","1162","1163","1164","1165","1166","1167","1168","1169","1170","1171","1172","1173","1174","1175","1176","1177","1178","1183","1184","1185","1186","1187","1189","1190","1191","1192","1193","1194","1195","1196","1197","1198","1199","2250","2300","2333","2537","2538","2539","2540","2541","2542","2543","2544","2545","2546","2547","2548","2550","2558","2559","2560","2561"],"exercise":{"exerid":"6596","exeruserid":"8132","exerbasicid":"30","exerknowsid":"3","exernumber":"1085","exerqutype":"2","exeruseranswer":"{&quot;question[1064][0]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;A&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1064&quot;},&quot;question[1064][1]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;B&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1064&quot;},&quot;question[1064][2]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;C&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1064&quot;},&quot;question[1064][3]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;D&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1064&quot;},&quot;question[1064][5]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;F&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1064&quot;},&quot;question[1064][6]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;G&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1064&quot;},&quot;question[1064][7]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;H&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1064&quot;},&quot;question[1065][0]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;A&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1065&quot;},&quot;question[1065][1]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;B&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1065&quot;},&quot;question[1065][2]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;C&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1065&quot;},&quot;question[1065][3]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;D&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1065&quot;},&quot;question[1065][4]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;E&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1065&quot;},&quot;question[1066][0]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;A&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1066&quot;},&quot;question[1066][1]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;B&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1066&quot;},&quot;question[1066][3]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;D&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1066&quot;},&quot;question[1067][0]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;A&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1067&quot;},&quot;question[1067][1]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;B&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1067&quot;},&quot;question[1067][2]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;C&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1067&quot;},&quot;question[1067][3]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;D&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1067&quot;},&quot;question[1067][4]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;E&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1067&quot;},&quot;question[1067][5]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;F&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1067&quot;},&quot;question[1068][0]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;A&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1068&quot;},&quot;question[1068][2]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;C&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1068&quot;},&quot;question[1068][1]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;B&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1068&quot;},&quot;question[1068][3]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;D&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1068&quot;},&quot;question[1068][4]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;E&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1068&quot;},&quot;question[1069][0]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;A&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1069&quot;},&quot;question[1069][2]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;C&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1069&quot;},&quot;question[1069][1]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;B&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1069&quot;},&quot;question[1069][4]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;E&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1069&quot;},&quot;question[1069][3]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;D&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1069&quot;},&quot;question[1070][0]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;A&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1070&quot;},&quot;question[1070][1]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;B&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1070&quot;},&quot;question[1070][2]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;C&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1070&quot;},&quot;question[1070][3]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;D&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1070&quot;},&quot;question[1070][4]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;E&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1070&quot;},&quot;question[1071][0]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;A&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1071&quot;},&quot;question[1071][1]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;B&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1071&quot;},&quot;question[1071][2]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;C&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1071&quot;},&quot;question[1071][3]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;D&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1071&quot;},&quot;question[1071][4]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;E&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1071&quot;},&quot;question[1072][0]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;A&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1072&quot;},&quot;question[1072][1]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;B&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1072&quot;},&quot;question[1072][2]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;C&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1072&quot;},&quot;question[1072][3]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;D&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1072&quot;},&quot;question[1072][4]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;E&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1072&quot;},&quot;question[1072][5]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;F&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1072&quot;},&quot;question[1073][0]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;A&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1073&quot;},&quot;question[1073][1]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;B&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1073&quot;},&quot;question[1073][2]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;C&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1073&quot;},&quot;question[1074][0]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;A&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1074&quot;},&quot;question[1074][1]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;B&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1074&quot;},&quot;question[1074][2]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;C&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1074&quot;},&quot;question[1074][3]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;D&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1074&quot;},&quot;question[1074][4]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;E&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1074&quot;},&quot;question[1074][5]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;F&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1074&quot;},&quot;question[1075][0]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;A&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1075&quot;},&quot;question[1075][1]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;B&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1075&quot;},&quot;question[1075][2]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;C&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1075&quot;},&quot;question[1076][0]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;A&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1076&quot;},&quot;question[1076][1]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;B&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1076&quot;},&quot;question[1076][2]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;C&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1076&quot;},&quot;question[1076][3]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;D&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1076&quot;},&quot;question[1077][1]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;B&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1077&quot;},&quot;question[1077][2]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;C&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1077&quot;},&quot;question[1077][3]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;D&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1077&quot;},&quot;question[1078][1]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;B&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1078&quot;},&quot;question[1078][3]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;D&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1078&quot;},&quot;question[1078][4]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;E&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1078&quot;},&quot;question[1078][2]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;C&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1078&quot;},&quot;question[1078][0]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;A&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1078&quot;},&quot;question[1078][5]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;F&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1078&quot;},&quot;question[1079][0]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;A&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1079&quot;},&quot;question[1079][1]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:null},&quot;question[1079][2]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;C&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1079&quot;},&quot;question[1080][0]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;A&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1080&quot;},&quot;question[1080][2]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;C&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1080&quot;},&quot;question[1080][3]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;D&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1080&quot;},&quot;question[1080][1]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;B&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1080&quot;},&quot;question[1080][4]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;E&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1080&quot;},&quot;question[1081][0]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;A&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1081&quot;},&quot;question[1081][2]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;C&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1081&quot;},&quot;question[1081][3]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;D&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1081&quot;},&quot;question[1081][4]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;E&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1081&quot;},&quot;question[1082][0]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;A&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1082&quot;},&quot;question[1082][1]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;B&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1082&quot;},&quot;question[1082][2]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;C&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1082&quot;},&quot;question[1082][3]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;D&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1082&quot;},&quot;question[1082][4]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;E&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1082&quot;},&quot;question[1082][5]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;F&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1082&quot;},&quot;question[1082][6]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;G&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1082&quot;},&quot;question[1082][7]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;H&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1082&quot;},&quot;question[1083][0]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;A&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1083&quot;},&quot;question[1083][1]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;B&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1083&quot;},&quot;question[1083][3]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;D&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1083&quot;},&quot;question[1083][2]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;C&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1083&quot;},&quot;question[1083][4]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;E&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1083&quot;},&quot;question[1084][0]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;A&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1084&quot;},&quot;question[1084][2]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;C&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1084&quot;},&quot;question[1084][1]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;B&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1084&quot;},&quot;question[1084][3]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:null},&quot;question[1085][0]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;A&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1085&quot;},&quot;question[1085][1]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;B&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1085&quot;},&quot;question[1085][2]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;C&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1085&quot;},&quot;question[1085][3]&quot;:{&quot;value&quot;:&quot;D&quot;,&quot;id&quot;:&quot;1085&quot;}}"},"questype":{"questid":"2","questype":"\u591a\u9009\u9898","questsort":"0","questchoice":"2"},"questions":{"592":{"questionid":"592","questiontype":"2","question":"<p>\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u7684\u7eaa\u5f8b\u5904\u5206\u6709\uff08\uff09\u3002<\/p>","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;\uff21\u3001\u8b66\u544a\u3000&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;\uff22\u3001\u4e25\u91cd\u8b66\u544a\u3000&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;\uff23\u3001\u518d\u6b21\u8b66\u544a\u3000&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;\uff24\u3001\u7559\u515a\u5bdf\u770b\u3000&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;\uff25\u3001\u5f00\u9664\u515a\u7c4d\u3000\u3000&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;\uff26\u3001\u64a4\u9500\u515a\u5185\u804c\u52a1&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"ABDEF","questiondescribe":"<p>ABDEF<\/p>","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603051","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1064":{"questionid":"1064","questiontype":"2","question":"\u6536\u8d39\u7a3d\u67e5\u7684\u65b9\u6cd5\uff08 \uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u4e13\u9879\u7a3d\u67e5     &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u6697\u8bbf\u7a3d\u67e5     &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u73b0\u573a\u7a3d\u67e5      &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u76d1\u63a7\u7a3d\u67e5                        &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u968f\u673a\u7a3d\u67e5     &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;F\u3001\u91cd\u70b9\u7a3d\u67e5     &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;G\u3001\u6570\u636e\u7a3d\u67e5      &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;H\u3001\u8ddf\u8f66\u7a3d\u67e5&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"8","questionanswer":"BCDEFGH","questiondescribe":"BCDEFGH","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1065":{"questionid":"1065","questiontype":"2","question":"\u6536\u8d39\u7a3d\u67e5\u7684\u5de5\u4f5c\u7a0b\u5e8f\u662f\uff08  \uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u5236\u5b9a\u6536\u8d39\u7a3d\u67e5\u5de5\u4f5c\u65b9\u6848\u3002    &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u5bf9\u6536\u8d39\u7a3d\u67e5\u4eba\u5458\u8fdb\u884c\u5408\u7406\u5206\u5de5\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u6309\u7167\u65e2\u5b9a\u65b9\u6848\uff0c\u5c55\u5f00\u6536\u8d39\u7a3d\u67e5\u5de5\u4f5c\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u586b\u5199\u300a\u6536\u8d39\u7a3d\u67e5\u60c5\u51b5\u8bb0\u5f55\u300b\uff0c\u7a3d\u67e5\u7ed3\u675f\u540e\uff0c\u76f8\u5173\u4eba\u5458\u6216\u8d1f\u8d23\u4eba\u7b7e\u5b57\u786e\u8ba4\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u5bf9\u8fdd\u89c4\u8fdd\u7eaa\u884c\u4e3a\u4f5c\u51fa\u5904\u7406\uff0c\u586b\u5199\u300a\u6536\u8d39\u4eba\u5458\u8fdd\u89c4\u8fdd\u7eaa\u5904\u7406\u901a\u77e5\u4e66\u300b\uff0c\u5fc5\u8981\u65f6\u5f00\u636e\u300a\u9650\u671f\u6574\u6539\u901a\u77e5\u4e66\u300b\uff0c\u8d23\u4ee4\u5176\u9650\u671f\u6539\u6b63\u3002&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"5","questionanswer":"ABCDE","questiondescribe":"ABCDE","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1066":{"questionid":"1066","questiontype":"2","question":"\u6536\u8d39\u7a3d\u67e5\u6848\u4ef6\u5904\u7406\u8303\u56f4\u662f\uff08    \uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u5185\u90e8\u8d2a\u6c61\u4f5c\u5f0a\u6848\u4ef6 &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u5916\u90e8\u8f66\u8f86\u201c\u9003\u3001\u6f0f\u201d\u901a\u884c\u8d39\uff08\u5012\u5361\u3001\u5012\u8d27\u3001\u4f2a\u5361\uff09\u6848\u4ef6\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u5904\u5185\u653f\u98ce\u884c\u98ce\u95ee\u9898       &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u67e5\u529e\u6709\u5173\u6536\u8d39\u65b9\u9762\u7684\u91cd\u5927\u4e3e\u62a5\u6848\u4ef6\u3002&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"AB","questiondescribe":"AB","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1067":{"questionid":"1067","questiontype":"2","question":"\u6536\u8d39\u7a3d\u67e5\u6848\u4ef6\u5904\u7406\u7a0b\u5e8f\u5305\u62ec\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\uff08  \uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u786e\u5b9a\u6848\u4ef6\u8303\u56f4   &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u7acb\u6848   &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u8c03\u67e5\u53d6\u8bc1    &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u6574\u7406\u6750\u6599    &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u4f9d\u6cd5\u8ffd\u7f34&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;F\u3001\u5bf9\u5185\u90e8\u8fdd\u89c4\u4eba\u5458\uff0c\u5546\u4eba\u4e8b\u52b3\u52a8\u90e8\u95e8\u6309\u6709\u5173\u89c4\u5b9a\u5904\u7406\uff0c\u5fc5\u8981\u65f6\uff0c\u79fb\u4ea4\u9ad8\u7ba1\u5c40\u6536\u8d39\u7a3d\u67e5\u3002&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"ABCDE","questiondescribe":"ABCDE","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1068":{"questionid":"1068","questiontype":"2","question":"\u6536\u8d39\u7a3d\u67e5\u7684\u4e3b\u8981\u5185\u5bb9\uff08 \uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u76d1\u7763\u68c0\u67e5\u6536\u8d39\u653f\u7b56\u53ca\u5404\u9879\u89c4\u7ae0\u5236\u5ea6\u7684\u843d\u5b9e\u60c5\u51b5\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u6536\u8d39\uff08\u76d1\u63a7\uff09\u4eba\u5458\u7684\u7740\u88c5\u3001\u4eea\u8868\u548c\u6587\u660e\u670d\u52a1\u60c5\u51b5\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u6536\u8d39\uff08\u76d1\u63a7\uff09\u4eba\u5458\u6709\u65e0\u8fdd\u7eaa\u4f5c\u5f0a\u95ee\u9898\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u6536\u8d39\uff08\u76d1\u63a7\uff09\u4eba\u5458\u4e1a\u52a1\u64cd\u4f5c\u89c4\u8303\u60c5\u51b5\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u901a\u884c\u7968\u3001\u5361\u7684\u4f7f\u7528\u53ca\u901a\u884c\u8d39\u6b3e\u9879\u89e3\u7f34\u60c5\u51b5\u3002&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"5","questionanswer":"ABCDE","questiondescribe":"ABCDE","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1069":{"questionid":"1069","questiontype":"2","question":"\u6536\u8d39\u7a3d\u67e5\u7684\u4e3b\u8981\u5185\u5bb9\uff08\uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u8d1f\u8d23\u5bf9\u653f\u7b56\u6027\u514d\u8d39\u8f66\u53ca\u7edf\u7f34\u8f66\u7684\u76d1\u7ba1\u5de5\u4f5c\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u7eff\u901a\u8f66\u8f86\u6838\u9a8c\u7a0b\u5e8f\u662f\u5426\u4e25\u5bc6\u89c4\u8303\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u6536\u8d39\u7a3d\u67e5\u7edf\u8ba1\u62a5\u8868\u586b\u62a5\u53ca\u5206\u6790\u60c5\u51b5\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u7ad9\u533a\u3001\u6536\u8d39\u5e7f\u573a\u3001\u8f66\u9053\u3001\u5c97\u4ead\u548c\u529e\u516c\u53ca\u5bbf\u820d\u7684\u536b\u751f\u4fdd\u6d01\u60c5\u51b5\uff0c\u7ad9\u5bb9\u7ad9\u8c8c\u7684\u7ef4\u62a4\u4fdd\u6d01\u60c5\u51b5\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u6536\u8d39\u7ad9\u53e3\u4fdd\u7545\u60c5\u51b5\u3002&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"5","questionanswer":"BCDE","questiondescribe":"BCDE","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1070":{"questionid":"1070","questiontype":"2","question":"\u6536\u8d39\u7a3d\u67e5\u7684\u4e3b\u8981\u5185\u5bb9\uff08\uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u4fbf\u6c11\u63aa\u65bd\u843d\u5b9e\u60c5\u51b5\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u6309\u89c4\u5b9a\u8fdb\u884c\u8f66\u8f86\u51fa\u5165\u53e3\u4fe1\u606f\u5206\u6790\uff0c\u68c0\u7d22\u5acc\u7591\u8f66\u8f86\u60c5\u51b5\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u9003\u6f0f\u8d39\u8f66\u8f86\u5f55\u5165\u201c\u9ed1\u540d\u5355\u4fe1\u606f\u5e93\u201d\u60c5\u51b5\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u843d\u5b9e\u9ed1\u540d\u5355\u96f6\u62a5\u544a\u5236\u5ea6\u60c5\u51b5\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u8d1f\u8d23\u67e5\u529e\u6709\u5173\u6536\u8d39\u65b9\u9762\u7684\u91cd\u5927\u4e3e\u62a5\u6848\u4ef6\u3002&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"5","questionanswer":"ABCD","questiondescribe":"ABCD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1071":{"questionid":"1071","questiontype":"2","question":"\u6536\u8d39\u7a3d\u67e5\u7684\u4e3b\u8981\u5185\u5bb9\uff08\uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u5bf9\u9003\u6f0f\u8d39\u8f66\u8f86\u8fdb\u884c\u5e03\u63a7\u5e76\u4f9d\u6cd5\u4f9d\u89c4\u5bf9\u901a\u884c\u8d39\u8fdb\u884c\u8ffd\u7f34\u60c5\u51b5\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u53ca\u65f6\u5411\u88ab\u5904\u7406\u8f66\u8f86\u5f00\u5177\u8865\u7f34\u901a\u884c\u8d39\u8bc1\u660e\u60c5\u51b5\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u914d\u5408\u5176\u4ed6\u8def\u6bb5\u8fdb\u884c\u8c03\u67e5\u53d6\u8bc1\u60c5\u51b5\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u89c4\u8303\u6536\u8d39\u79e9\u5e8f\uff0c\u67e5\u5904\u5e76\u7ea0\u6b63\u8fdd\u89c4\u8fdd\u7eaa\u884c\u4e3a\uff0c\u63d0\u9ad8\u6587\u660e\u670d\u52a1\u8d28\u91cf\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u8054\u7f51\u7ed3\u7b97\u4e2d\u5fc3\u5c06\u5df2\u5904\u7406\u8f66\u8f86\u4ece\u9ed1\u540d\u5355\u4e2d\u5220\u9664\u60c5\u51b5&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"5","questionanswer":"ABCE","questiondescribe":"ABCE","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1072":{"questionid":"1072","questiontype":"2","question":"\u5efa\u7acb\u548c\u5b8c\u5584\u9ed1\u540d\u5355\u5236\u5ea6\u662f\u6cbb\u7406\u9003\u6f0f\u8d39\u5de5\u4f5c\u7684\u91cd\u8981\u4e3e\u63aa\u3002\u4e00\u7247\u533a\u5efa\u7acb\u7edf\u4e00\u7684\u201c\u9ed1\u540d\u5355\u4fe1\u606f\u5e93\u201d\u5185\u5bb9\u5305\u62ec\uff08 \uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u9003\u8d39\u8f66\u8f86\u8f66\u53f7      &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u51fa\u5165\u53e3\u5f55\u50cf      &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u56fe\u7247       &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u4ea4\u6613\u6570\u636e   &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u5e94\u8865\u7f34\u8d39\u989d        &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;F\u3001\u9003\u8d39\u8fc7\u7a0b\u63cf\u8ff0&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"ABCDEF","questiondescribe":"ABCDEF","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1073":{"questionid":"1073","questiontype":"2","question":"\u300a\u5173\u4e8e\u4f18\u5316\u9003\u8d39\u8f66\u8f86\u7a3d\u67e5\u7ba1\u7406\u7cfb\u7edf\u4e2d\u88ab\u5957\u724c\u8f66\u8f86\u5904\u7406\u7a0b\u5e8f\u7684\u901a\u77e5\u300b\uff08\u5180\u9ad8\u8054[2014]2\u53f7\uff09\u88ab\u5957\u724c\u8f66\u7684\u8ba4\u5b9a\u53ca\u5904\u7f6e\u6d41\u7a0b\u662f\uff08   \uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u51fa\u5165\u53e3\u6cbb\u7406\u5355\u4f4d\u521d\u6b65\u8ba4\u5b9a\u4e3a\u88ab\u5957\u724c\u8f66\u7684\uff0c\u4e3a\u8fdb\u4e00\u6b65\u6838\u5b9e\u5e76\u786e\u4fdd\u51c6\u786e\u6027\uff0c\u8981\u53ca\u65f6\u5c06\u60c5\u51b5\u901a\u62a5\u7ed9\u767b\u8bb0\u5355\u4f4d\u505a\u8fdb\u4e00\u6b65\u6838\u67e5\uff0c\u5e94\u63d0\u4ea4\u8f66\u8f86\u51fa\u5165\u53e3\u5f55\u50cf\u3001\u56fe\u7247\u53ca\u76f8\u5173\u6587\u5b57\u8d44\u6599\u7b49\u4ee5\u65b9\u4fbf\u767b\u8bb0\u5355\u4f4d\u8fdb\u884c\u6bd4\u5bf9\u6838\u5b9e\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u4e3a\u65b9\u4fbf\u7fa4\u4f17\u548c\u63d0\u9ad8\u5de5\u4f5c\u6548\u7387\uff0c\u51fa\u5165\u53e3\u6cbb\u7406\u5355\u4f4d\u521d\u6b65\u8ba4\u5b9a\u4e3a\u88ab\u5957\u724c\u8f66\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u573a\u544a\u77e5\u53f8\u673a\u5230\u201c\u9ed1\u540d\u5355\u201d\u767b\u8bb0\u5355\u4f4d\u505a\u8fdb\u4e00\u6b65\u5904\u7f6e\u5e76\u5411\u8be5\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u51fa\u5177\u8fdb\u4e00\u6b65\u6838\u67e5\u901a\u77e5\u5355\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u767b\u8bb0\u5355\u4f4d\u8ba4\u5b9a\u4e3a\u5df2\u88ab\u5957\u724c\u8f66\u8f86\u7684\uff0c\u5ba1\u6838\u8f66\u4e3b\u6709\u6548\u8bc1\u4ef6\u539f\u4ef6\uff0c\u7559\u5b58\u590d\u5370\u4ef6\uff0c\u4e3a\u5176\u5f00\u5177\u4e3a\u671f15 \u5929\u7684\u884c\u9a76\u8bc1\u660e\uff0c\u5404\u8def\u6bb5\u89c1\u884c\u9a76\u8bc1\u660e\u540e\u6309\u6b63\u5e38\u8f66\u8f86\u901a\u884c\u5904\u7406\u3002\u540c\u65f6\uff0c\u7531\u767b\u8bb0\u5355\u4f4d\u5177\u6709\u89e3\u9664\u6743\u9650\u7684\u4eba\u5458\u5c06\u89e3\u9664\u8f66\u8f86\u4fe1\u606f\u53ca\u65f6\u4e0a\u4f20\u5230\u8054\u7f51\u7ed3\u7b97\u4e2d\u5fc3\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D \u3001\u767b\u8bb0\u5355\u4f4d\u8ba4\u5b9a\u4e3a\u5df2\u88ab\u5957\u724c\u8f66\u8f86\u7684\uff0c\u5ba1\u6838\u8f66\u4e3b\u6709\u6548\u8bc1\u4ef6\u539f\u4ef6\uff0c\u7559\u5b58\u590d\u5370\u4ef6\uff0c\u4e3a\u5176\u5f00\u5177\u4e3a\u671f20 \u5929\u7684\u884c\u9a76\u8bc1\u660e\uff0c\u5404\u8def\u6bb5\u89c1\u884c\u9a76\u8bc1\u660e\u540e\u6309\u6b63\u5e38\u8f66\u8f86\u901a\u884c\u5904\u7406\u3002\u540c\u65f6\uff0c\u7531\u767b\u8bb0\u5355\u4f4d\u5177\u6709\u89e3\u9664\u6743\u9650\u7684\u4eba\u5458\u5c06\u89e3\u9664\u8f66\u8f86\u4fe1\u606f\u53ca\u65f6\u4e0a\u4f20\u5230\u9ad8\u7ba1\u5c40\u6536\u8d39\u7a3d\u67e5\u79d1\u3002&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"ABC","questiondescribe":"ABC","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1074":{"questionid":"1074","questiontype":"2","question":"\u6839\u636e\u300a\u6cb3\u5317\u7701\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7ba1\u7406\u5c40\u6536\u8d39\u6295\u8bc9\u5904\u7406\u529e\u6cd5\u300b\uff08\u5180\u9ad8\u6536\u8d39[2015]211\u53f7\uff09\u6587\u4ef6\u89c4\u5b9a\uff0c\u6536\u8d39\u7ad9\u6295\u8bc9\u5904\u7406\u5de5\u4f5c\u6d41\u7a0b\u662f\uff08 \uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u53d7\u7406         &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u8c03\u67e5\u6838\u5b9e         &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u7ec4\u7ec7\u8ba4\u5b9a       &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u5206\u7c7b\u5904\u7406     &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u6574\u7406\u5f52\u6863     &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;F\u3001\u6539\u8fdb\u5b8c\u5584&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"ABCDEF","questiondescribe":"ABCDEF","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1075":{"questionid":"1075","questiontype":"2","question":"\u300a\u6cb3\u5317\u7701\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7ba1\u7406\u5c40\u6536\u8d39\u6295\u8bc9\u5904\u7406\u529e\u6cd5\u300b\uff08\u5180\u9ad8\u6536\u8d39\u30102015\u3011211\u53f7\uff09\u6587\u4ef6\u89c4\u5b9a\uff0c\u5c40\u53d7\u7406\u7684\u6536\u8d39\u6295\u8bc9\uff0c\u7531\u5c40\u6536\u8d39\u7ba1\u7406\u90e8\u8ba4\u5b9a\u548c\u5904\u7406\u3002\u5fc5\u8981\u65f6\uff0c\u7531\uff08    \uff09\u5f62\u6210\u5408\u8bae\u7ec4\u505a\u51fa\u6700\u7ec8\u8ba4\u5b9a\u3002","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u5c40\u6536\u8d39\u7a3d\u67e5\u79d1     &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u5c40\u6536\u8d39\u7ba1\u7406\u90e8      &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u5c40\u884c\u98ce\u529e     &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u5176\u4ed6\u7ba1\u7406\u5904&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"BCD","questiondescribe":"BCD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1076":{"questionid":"1076","questiontype":"2","question":"\u6211\u7701\u5883\u5185\u7684\u56fd\u5bb6\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7f51\u7684\u7f16\u53f7\u4ee5\u53ca\u5bf9\u5e94\u7684\u8def\u7ebf\u7b80\u79f0\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff08\uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001G1   \u4eac\u54c8\u9ad8\u901f         &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001G3   \u4eac\u6caa\u9ad8\u901f   &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001G20  \u9752\u94f6\u9ad8\u901f         &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001G45  \u5927\u5e7f\u9ad8\u901f&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"ACD","questiondescribe":"ACD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1077":{"questionid":"1077","questiontype":"2","question":"\u6536\u8d39\u5de5\u4f5c\u76d1\u7ba1\u5206\u79bb\u5b9e\u65bd\u610f\u89c1\u4e2d\uff0c\u5206\u79bb\u7684\u539f\u5219\u662f\uff08\uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u6709\u5229\u4e8e\u4fc3\u8fdb\u6536\u8d39\u7ad9\u7ba1\u7406\u5de5\u4f5c&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u6709\u5229\u4e8e\u4fc3\u8fdb\u901a\u884c\u8d39\u589e\u6536&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u6709\u5229\u4e8e\u6536\u8d39\u7ad9\u7684\u5feb\u901f\u901a\u884c&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u6709\u5229\u4e8e\u63d0\u9ad8\u5de5\u4f5c\u6548\u7387&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"BCD","questiondescribe":"BCD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1078":{"questionid":"1078","questiontype":"2","question":"\u6839\u636e\u300a\u6536\u8d39\u7a3d\u67e5\u5de5\u4f5c\u5b63\u5ea6\u5ea7\u8c08\u4f1a\u5236\u5ea6\uff08\u8bd5\u884c\uff09\u300b\uff08\u5180\u9ad8\u6536\u8d39\uff082016\uff09373\u53f7\uff09\u6587\u4ef6\uff0c\u6536\u8d39\u7a3d\u67e5\u5b63\u5ea6\u5ea7\u8c08\u4f1a\u7684\u4e3b\u8981\u5185\u5bb9\u662f\uff08\uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u5de5\u4f5c\u4ea4\u6d41\uff0c\u5404\u6210\u5458\u5355\u4f4d\u4ecb\u7ecd\u6cbb\u7406\u5077\u9003\u8d39\u5de5\u4f5c\u5f00\u5c55\u60c5\u51b5&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u5bf9\u5b63\u5ea6\u6253\u51fb\u9003\u4ea4\u901a\u884c\u8d39\u5de5\u4f5c\u8ba1\u5212\u6267\u884c\u60c5\u51b5\u3001\u4e0e\u8def\u653f\u3001\u516c\u5b89\u7b49\u76f8\u5173\u5355\u4f4d\u534f\u8c03\u8054\u52a8\uff0c\u8054\u5408\u5f00\u5c55\u6253\u51fb\u5077\u9003\u901a\u884c\u8d39\u548c\u6574\u6cbb\u6536\u8d39\u79e9\u5e8f\u4e13\u9879\u6d3b\u52a8&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u5bf9\u5404\u79cd\u9003\u6f0f\u8d39\u65b9\u5f0f\u53ca\u5e94\u5bf9\u7b49\u4e1a\u52a1\u95ee\u9898\u8fdb\u884c\u6df1\u5165\u7814\u7a76\u3001\u68b3\u7406\uff0c\u9003\u6f0f\u8d39\u6cbb\u7406\u6700\u65b0\u52a8\u6001&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u4eba\u5458\u57f9\u8bad\uff0c\u5b89\u6392\u6709\u7ecf\u9a8c\u7684\u5355\u4f4d\u8be6\u7ec6\u8bb2\u89e3&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u68b3\u7406\u4e3b\u8981\u7684\u9003\u8d39\u65b9\u5f0f\u3001\u624b\u6bb5\uff0c\u6709\u9488\u5bf9\u6027\u5730\u91c7\u53d6\u7684\u5bf9\u7b56&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;F\u3001\u901a\u8fc7\u5178\u578b\u6848\u4f8b\u5206\u6790\u3001\u4ea4\u6613\u6570\u636e\u7b5b\u67e5\u57f9\u8bad\u7b49\u5f62\u5f0f\u5206\u4eab\u6cbb\u7406\u7ecf\u9a8c\uff0c\u63d0\u9ad8\u4e1a\u52a1\u7d20\u8d28\u3002&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"ABCDEF","questiondescribe":"ABCDEF","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1079":{"questionid":"1079","questiontype":"2","question":"\u6839\u636e\u300a\u6536\u8d39\u7a3d\u67e5\u4eba\u5458\u7ba1\u7406\u529e\u6cd5\uff08\u8bd5\u884c\uff09\u300b\uff08\u5180\u9ad8\u6536\u8d39[2017]1005\u53f7\uff09\u6587\u4ef6\uff0c\u6536\u8d39\u7a3d\u67e5\u4eba\u5458\u51c6\u5165\u6761\u4ef6\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff08 \uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u6309\u7167\u653f\u6cbb\u7d20\u8d28\u9ad8\u3001\u5ec9\u6d01\u81ea\u5f8b\u3001\u4e1a\u52a1\u7cbe\u3001\u80fd\u529b\u5f3a\u3001\u5fb7\u624d\u517c\u5907\u3001\u5177\u6709\u57fa\u5c42\u6536\u8d39\u3001\u7a3d\u67e5\u5b9e\u8df5\u7ecf\u9a8c\u7684\u539f\u5219\uff0c\u914d\u5907\u7a3d\u67e5\u4eba\u5458\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u6309\u7167\u653f\u6cbb\u7d20\u8d28\u9ad8\u3001\u6587\u5316\u6c34\u5e73\u3001\u5ec9\u6d01\u81ea\u5f8b\u3001\u4e1a\u52a1\u7cbe\u3001\u5fb7\u624d\u517c\u5907\u3001\u5177\u6709\u57fa\u5c42\u6536\u8d39\u3001\u7a3d\u67e5\u5b9e\u8df5\u7ecf\u9a8c\u7684\u539f\u5219\uff0c\u914d\u5907\u7a3d\u67e5\u4eba\u5458\u30024&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u6536\u8d39\u7a3d\u67e5\u4eba\u5458\u5e94\u901a\u8fc7\u8003\u8bd5\uff08\u7b14\u8bd5\u3001\u9762\u8bd5\uff09\u7b49\u65b9\u5f0f\u7ade\u4e89\u4e0a\u5c97\uff0c\u516c\u5e73\u516c\u6b63\u516c\u5f00\u5730\u9009\u62d4\u3001\u62e9\u4f18\u5f55\u53d6\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u6536\u8d39\u7a3d\u67e5\u4eba\u5458\u5e94\u901a\u8fc7\u8003\u8bd5\uff08\u7b14\u8bd5\uff09\u7b49\u65b9\u5f0f\u7ade\u4e89\u4e0a\u5c97\uff0c\u516c\u5f00\u5408\u7406\u5316\u9009\u62d4\u3001\u62e9\u4f18\u5f55\u53d6\u3002&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"AC","questiondescribe":"AC","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1080":{"questionid":"1080","questiontype":"2","question":"\u300a\u52a0\u5f3a\u7701\u9645\u95f4\u6536\u8d39\u7a3d\u67e5\u5408\u4f5c\u6307\u5bfc\u610f\u89c1\u300b\uff08\u5180\u9ad8\u6536\u8d39[2017]944\u53f7\uff09\u6587\u4ef6\u63d0\u51fa\uff0c\u7701\u9645\u95f4\u6536\u8d39\u7a3d\u67e5\u5408\u4f5c\u6307\u5bfc\u610f\u89c1\u7684\u4e3b\u8981\u5de5\u4f5c\u4efb\u52a1\u662f\uff08\uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u79ef\u6781\u4e3b\u52a8\u4e0e\u76f8\u90bb\u3001\u76f8\u5173\u8054\u7701\u754c\u5355\u4f4d\u8fdb\u884c\u534f\u8c03\u4f1a\u5546&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u5efa\u7acb\u5065\u5168\u673a\u6784&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u91c7\u7528\u5171\u540c\u53d1\u6587\u6216\u7b7e\u8ba2\u8054\u52a8\u534f\u8bae\u7b49\u65b9\u5f0f\u8fdb\u884c&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u660e\u786e\u53cc\u65b9\u5408\u4f5c\u5185\u5bb9\u3001\u5404\u81ea\u804c\u8d23&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u5236\u5b9a\u64cd\u4f5c\u6027\u5f3a\u7684\u5408\u4f5c\u673a\u5236\uff0c\u5efa\u7acb\u5408\u4f5c\u957f\u6548\u673a\u5236\uff0c\u8054\u5408\u5f00\u5c55\u9003\u6f0f\u8d39\u6cbb\u7406\u5de5\u4f5c&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"5","questionanswer":"ABCDE","questiondescribe":"ABCDE","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1081":{"questionid":"1081","questiontype":"2","question":"\u6839\u636e\u300a\u52a0\u5f3a\u7701\u9645\u95f4\u6536\u8d39\u7a3d\u67e5\u5408\u4f5c\u6307\u5bfc\u610f\u89c1\u300b\uff08\u5180\u9ad8\u6536\u8d39[2017]944\u53f7\uff09\u6587\u4ef6\uff0c\u7701\u9645\u95f4\u6536\u8d39\u7a3d\u67e5\u5408\u4f5c\u7684\u4e3b\u8981\u5185\u5bb9\u6709\uff08 \uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u5b9e\u73b0\u6570\u636e\u4fe1\u606f\u5171\u4eab    &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u5efa\u7acb\u5065\u5168\u7701\u5185\u9632\u9003\u534f\u67e5\u673a\u5236&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u5efa\u7acb\u5065\u5168\u8de8\u7701\u9632\u9003\u534f\u67e5\u673a\u5236     &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u5efa\u7acb\u7701\u9645\u95f4\u4fe1\u606f\u5ba3\u4f20\u673a\u5236&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u5176\u5b83\u7701\u9645\u5408\u4f5c\u65b9\u5f0f&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"5","questionanswer":"ACDE","questiondescribe":"ACDE","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1082":{"questionid":"1082","questiontype":"2","question":"\u6839\u636e\u300a\u7247\u533a\u5185\u53ca\u8de8\u7247\u533a\u8054\u67e5\u4e92\u67e5\u5b9e\u65bd\u529e\u6cd5\uff08\u8bd5\u884c\uff09\u300b\uff08\u5180\u9ad8\u6536\u8d39[2017]946\u53f7\uff09\u6587\u4ef6\uff0c\u7247\u533a\u5185\u53ca\u8de8\u7247\u533a\u8054\u67e5\u4e92\u67e5\u5b9e\u65bd\u529e\u6cd5(\u8bd5\u884c)\u7684\u5de5\u4f5c\u5185\u5bb9\u662f\uff08\uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u56fd\u5bb6\u3001\u7701\u5385\u548c\u6211\u5c40\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u6536\u8d39\u7ba1\u7406\u6709\u5173\u6cd5\u5f8b\u6cd5\u89c4\u548c\u7ba1\u7406\u89c4\u5b9a\u662f\u5426\u6267\u884c\u5230\u4f4d\uff0c\u6536\u8d39\u7ba1\u7406\u662f\u5426\u5b58\u5728\u6f0f\u6d1e&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u5bf9\u5404\u79cd\u9003\u6f0f\u8d39\u884c\u4e3a\u662f\u5426\u5f00\u5c55\u4e86\u5e38\u6001\u5316\u6cbb\u7406\uff0c\u9003\u6f0f\u8d39\u9632\u63a7\u662f\u5426\u5168\u9762\u6709\u6548&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u9003\u6f0f\u8d39\u6cbb\u7406\u662f\u5426\u4f9d\u6cd5\u4f9d\u89c4&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u9003\u6f0f\u8d39\u6cbb\u7406\u8bc1\u636e\u6750\u6599\u662f\u5426\u9f50\u5168\u5b8c\u6574\uff1b\u9003\u6f0f\u8d39\u6cbb\u7406\u6210\u679c\u6570\u636e\u662f\u5426\u771f\u5b9e\u53ef\u9760&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u901a\u884c\u8d39\u51cf\u514d\u662f\u5426\u7b26\u5408\u653f\u7b56\uff0c\u7a0b\u5e8f\u89c4\u8303\uff08\u5982\u7eff\u901a\u3001\u96c6\u88c5\u7bb1\u3001\u5927\u4ef6\u8f66\u7b49\u7279\u6b8a\u8f66\u8f86\u6267\u884c\u653f\u7b56\u60c5\u51b5\uff0c\u7d27\u6025\u952e\u3001B\u6a21\u5f0f\u7b49\u7279\u6b8a\u64cd\u4f5c\u6d41\u7a0b\u662f\u5426\u89c4\u8303\uff09&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;F\u3001\u300a\u9003\u6f0f\u8d39\u6cbb\u7406\u5956\u60e9\u529e\u6cd5\u300b\u7684\u5236\u5b9a\u548c\u843d\u5b9e\u60c5\u51b5&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;G\u3001\u4e0e\u6709\u5173\u8def\u6bb5\u3001\u8def\u653f\u3001\u4ea4\u8b66\u3001\u5730\u65b9\u516c\u5b89\u7b49\u8054\u5408\u5f00\u5c55\u9003\u6f0f\u8d39\u6cbb\u7406\u60c5\u51b5&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;H\u3001\u5176\u5b83\u6709\u5173\u4e8b\u9879&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"8","questionanswer":"ABCDEFGH","questiondescribe":"ABCDEFGH","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1083":{"questionid":"1083","questiontype":"2","question":"\u6839\u636e\u300a\u7247\u533a\u5185\u53ca\u8de8\u7247\u533a\u8054\u67e5\u4e92\u67e5\u5b9e\u65bd\u529e\u6cd5\uff08\u8bd5\u884c\uff09\u300b\uff08\u5180\u9ad8\u6536\u8d39[2017]946\u53f7\uff09\u6587\u4ef6\uff0c\u7247\u533a\u5185\u53ca\u8de8\u7247\u533a\u8054\u67e5\u4e92\u67e5\u7ec4\u7ec7\u5206\u5de5\u53ca\u7a3d\u67e5\u9891\u6b21\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff08\uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u5c40\u6536\u8d39\u7ba1\u7406\u9886\u5bfc\u5c0f\u7ec4\u529e\u516c\u5ba4\u603b\u4f53\u534f\u8c03\u5404\u533a\u57df\u5f00\u5c55\u8054\u67e5\u4e92\u67e5\u5de5\u4f5c\uff0c\u7763\u5bfc\u5404\u533a\u57df\u8054\u67e5\u4e92\u67e5\u5de5\u4f5c\u6b63\u5e38\u5f00\u5c55\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u8de8\u533a\u57df\u8054\u67e5\u4e92\u67e5\u7531\u5c40\u6536\u8d39\u7ba1\u7406\u9886\u5bfc\u5c0f\u7ec4\u529e\u516c\u5ba4\u7275\u5934\u7ec4\u7ec7\uff0c\u6bcf\u5e74\u5f00\u5c55\u4e0d\u5c11\u4e8e\u4e00\u6b21\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u533a\u57df\u5185\u8054\u67e5\u4e92\u67e5\u7531\u533a\u57df\u7ec4\u957f\u5355\u4f4d\u7275\u5934\u7ec4\u7ec7\uff0c\u6bcf\u5b63\u5ea6\u5f00\u5c55\u4e0d\u5c11\u4e8e\u4e00\u6b21\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u5404\u7ba1\u7406\u5904\u8981\u79ef\u6781\u914d\u5408\u533a\u57df\u7ec4\u957f\u5355\u4f4d\uff0c\u5171\u540c\u5b8c\u6210\u8054\u67e5\u4e92\u67e5\u5de5\u4f5c\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u5404\u533a\u57df\u7ec4\u957f\u5355\u4f4d\u8d1f\u8d23\u6c47\u603b\u4e0a\u62a5\u8054\u67e5\u4e92\u67e5\u7ed3\u679c\uff0c\u8054\u67e5\u4e92\u67e5\u4e2d\u53d1\u73b0\u91cd\u5927\u9003\u6f0f\u8d39\u95ee\u9898\u968f\u65f6\u62a5\u5c40\u6536\u8d39\u7ba1\u7406\u9886\u5bfc\u5c0f\u7ec4\u529e\u516c\u5ba4\u3002&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"5","questionanswer":"ACDE","questiondescribe":"ACDE","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1084":{"questionid":"1084","questiontype":"2","question":"\u6839\u636e\u300a\u5c40\u5c5e\u5355\u4f4d\u7a3d\u67e5\u4e0e\u76d1\u63a7\u90e8\u95e8\u8bbe\u7f6e\u53ca\u5de5\u4f5c\u6a21\u5f0f\u6307\u5bfc\u610f\u89c1\u300b\uff08\u5180\u9ad8\u6536\u8d39[2017]906\u53f7\uff09\u6587\u4ef6\uff0c\u7a3d\u67e5\u4e0e\u76d1\u63a7\u90e8\u95e8\u5de5\u4f5c\u6a21\u5f0f\u8bbe\u7f6e\u7684\u539f\u5219\u662f\uff08\uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u6709\u5229\u4e8e\u5efa\u7acb\u201c\u5927\u6536\u8d39\u201d\u673a\u5236\uff0c\u9884\u9632\u5835\u585e\u6536\u8d39\u6f0f\u6d1e\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u5bc6\u5207\u7a3d\u67e5\u3001\u76d1\u63a7\u4e4b\u95f4\u7684\u5408\u4f5c\uff0c\u7cbe\u7b80\u6d41\u7a0b\uff0c\u63d0\u9ad8\u6548\u7387\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u6709\u5229\u4e8e\u8d44\u6e90\u5171\u4eab\u3001\u4fe1\u606f\u4e92\u901a\u3001\u63d0\u9ad8\u6307\u6325\u8c03\u5ea6\u80fd\u529b\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u5bc6\u5207\u6536\u8d39\u3001\u7a3d\u67e5\u4e4b\u95f4\u7684\u5408\u4f5c\uff0c\u63d0\u9ad8\u53cc\u65b9\u534f\u8c03\u3001\u5408\u4f5c\u80fd\u529b\u3002&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"ABC","questiondescribe":"ABC","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1085":{"questionid":"1085","questiontype":"2","question":"\u300a\u5c40\u5c5e\u5355\u4f4d\u7a3d\u67e5\u4e0e\u76d1\u63a7\u90e8\u95e8\u8bbe\u7f6e\u53ca\u5de5\u4f5c\u6a21\u5f0f\u6307\u5bfc\u610f\u89c1\u300b\uff08\u5180\u9ad8\u6536\u8d39\u30142017\u3015906\u53f7\uff09\u6587\u4ef6\u89c4\u5b9a\uff0c\u7a3d\u67e5\u90e8\u95e8\u4e3b\u8981\u804c\u8d23\u662f\uff08 \uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u76d1\u7763\u6536\u8d39\u7ad9\u3001\u6536\u8d39\u4eba\u5458\u53ca\u76d1\u63a7\u4eba\u5458\u843d\u5b9e\u56fd\u5bb6\u3001\u7701\u3001\u5c40\u6709\u5173\u516c\u8def\u6536\u8d39\u7684\u653f\u7b56\u89c4\u7ae0\u5236\u5ea6\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u89c4\u8303\u6536\u8d39\u79e9\u5e8f\uff0c\u67e5\u5904\u8fdd\u89c4\u8fdd\u7eaa\u884c\u4e3a\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u5bf9\u51fa\u73b0\u7684\u5404\u7c7b\u9003\u6f0f\u8d39\u65b9\u5f0f\u8fdb\u884c\u8c03\u67e5\u3001\u7814\u7a76\u3001\u5206\u6790\uff0c\u63d0\u51fa\u5835\u585e\u6536\u8d39\u6f0f\u6d1e\u7684\u5efa\u8bae\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u5bf9\u6536\u8d39\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u7684\u7279\u6b8a\u60c5\u51b5\u8fdb\u884c\u5206\u6790\uff0c\u67e5\u627e\u5e76\u7763\u5bfc\u89e3\u51b3\u6536\u8d39\u7ba1\u7406\u4e2d\u5b58\u5728\u7684\u95ee\u9898\u3002&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"ABCD","questiondescribe":"ABCD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1086":{"questionid":"1086","questiontype":"2","question":"\u300a\u5c40\u5c5e\u5355\u4f4d\u7a3d\u67e5\u4e0e\u76d1\u63a7\u90e8\u95e8\u8bbe\u7f6e\u53ca\u5de5\u4f5c\u6a21\u5f0f\u6307\u5bfc\u610f\u89c1\u300b\uff08\u5180\u9ad8\u6536\u8d39\u30142017\u3015906\u53f7\uff09\u6587\u4ef6\u89c4\u5b9a\uff0c\u76d1\u63a7\u90e8\u95e8\u4e3b\u8981\u804c\u8d23\u662f\uff08 \uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u8d1f\u8d23\u5bf9\u6536\u8d39\u4eba\u5458\u5de5\u4f5c\u7eaa\u5f8b\u7b49\u65b9\u9762\u7684\u76d1\u7763\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u6536\u8d39\u7ad9\u53ca\u6536\u8d39\u8f66\u9053\u901a\u884c\u72b6\u51b5\u76d1\u63a7\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u7eff\u901a\u8f66\u67e5\u9a8c\u7b49\u7279\u6b8a\u60c5\u51b5\u7684\u5904\u7406\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u53d1\u73b0\u5acc\u7591\u8f66\u8f86\u5e76\u4fdd\u5b58\u76f8\u5173\u8bc1\u636e\uff0c\u79ef\u6781\u534f\u52a9\u7a3d\u67e5\u4eba\u5458\u505a\u597d\u67e5\u5904\u5de5\u4f5c\u3002&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"ABCD","questiondescribe":"ABCD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1087":{"questionid":"1087","questiontype":"2","question":"\u6839\u636e\u300a\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u52a0\u5f3a\u6536\u8d39\u7a3d\u67e5\u5de5\u4f5c\u7684\u610f\u89c1\u300b\uff08\u5180\u9ad8\u6536\u8d39[2017]851\u53f7\uff09\u6587\u4ef6\uff0c\u9003\u4ea4\u8f66\u8f86\u901a\u884c\u8d39\u7684\u884c\u4e3a\u5305\u62ec\uff08\uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u76f4\u63a5\u6216\u901a\u8fc7\u4e2d\u95f4\u4eba\u76f8\u4e92\u4ea4\u6362\u901a\u884c\u5361\u6216\u8f66\u8f86\u53f7\u724c\u5c11\u4ea4\u8f66\u8f86\u901a\u884c\u8d39\u7684&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u4ee5\u6362\u6302\u3001\u7529\u6302\u3001\u4e2d\u9014\u9a73\u8d27\u3001\u57ab\u78c5\u57ab\u7269\u3001\u7279\u6b8a\u884c\u9a76\u3001\u7535\u5b50\u5e72\u6270\u7b49\u5176\u5b83\u975e\u6cd5\u624b\u6bb5\u5c11\u4ea4\u8f66\u8f86\u901a\u884c\u8d39\u7684&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u4e0d\u7b26\u5408\u201c\u7eff\u8272\u901a\u9053\u201d\u8fd0\u8f93\u653f\u7b56\u89c4\u5b9a\uff0c\u4f46\u5229\u7528\u4f2a\u88c5\u3001\u6b3a\u9a97\u624b\u6bb5\u4e0d\u4ea4\u6216\u5c11\u4ea4\u8f66\u8f86\u901a\u884c\u8d39\u7684&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u5047\u5192\u3001\u76d7\u7528\u519b\u8b66\u7b49\u7279\u79cd\u8f66\u8f86\u53f7\u724c\u4e0d\u4ea4\u8f66\u8f86\u901a\u884c\u8d39\u7684&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u4f7f\u7528\u4f2a\u9020\u3001\u53d8\u9020\u7684\u901a\u884c\u5361\uff0c\u5c11\u4ea4\u6216\u4e0d\u4ea4\u8f66\u8f86\u901a\u884c\u8d39\u7684&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;F\u3001\u6536\u8d39\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u5f87\u79c1\u821e\u5f0a\uff0c\u5e2e\u52a9\u4ed6\u4eba\u9003\u4ea4\u8f66\u8f86\u901a\u884c\u8d39&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;G\u3001\u4ee5\u5f3a\u884c\u51b2\u5361\u65b9\u5f0f\u4e0d\u4ea4\u8f66\u8f86\u901a\u884c\u8d39\u7684&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;H\u3001\u91c7\u53d6\u5176\u5b83\u65b9\u6cd5\u9003\u4ea4\u8f66\u8f86\u901a\u884c\u8d39\u7684\u3002&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"8","questionanswer":"ABCDEFGH","questiondescribe":"ABCDEFGH","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1088":{"questionid":"1088","questiontype":"2","question":"\u8bf7\u8bf4\u51fa\u300a\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u52a0\u5f3a\u6536\u8d39\u7a3d\u67e5\u5de5\u4f5c\u7684\u610f\u89c1\u300b\u4e2d\u201c\u52a0\u5927\u6295\u5165\uff0c\u4fdd\u8bc1\u4eba\u529b\u3001\u7269\u529b\u3001\u8d22\u529b\u6295\u5165\uff0c\u76f8\u5173\u8bbe\u65bd\u8bbe\u5907\u5fc5\u987b\u914d\u5907\u5230\u4f4d\u201d\u91c7\u53d6\u7684\u5177\u4f53\u4e3e\u63aa\u6709\u54ea\u4e9b\uff08\uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u5728\u91cd\u70b9\u6536\u8d39\u7ad9\u53e3\u589e\u8bbe\u62e6\u622a\u8bbe\u65bd\u3001\u63d0\u9ad8\u5bf9\u6076\u610f\u51b2\u5361\u8f66\u8f86\u7684\u62e6\u622a\u80fd\u529b&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u5fc5\u8981\u65f6\u7ec4\u5efa\u4e13\u804c\u4fdd\u5b89\u961f\u4f0d\uff0c\u589e\u52a0\u7ad9\u53e3\u9632\u63a7\u529b\u91cf&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u5728\u91cd\u70b9\u6536\u8d39\u7ad9\u53e3\u589e\u8bbe\u9ad8\u6e05\u76d1\u63a7\u88c5\u7f6e\uff0c\u4fdd\u8bc1\u73b0\u573a\u89c6\u9891\u8bc1\u636e\u7684\u8d28\u91cf&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u52a0\u5f3a\u8f66\u8f86\u5165\u7ad9\u4fe1\u606f\u7684\u5f55\u5165\u548c\u4fdd\u5b58\uff0c\u786e\u4fdd\u51c6\u786e\u9501\u5b9a\u51b2\u5361\u8f66\u8f86&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u79ef\u6781\u7814\u53d1\u5e94\u7528\u65b0\u6280\u672f\uff0c\u63d0\u9ad8\u67e5\u9a8c\u5077\u9003\u901a\u884c\u8d39\u8f66\u8f86\u7684\u51c6\u786e\u5ea6\u548c\u6548\u7387&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"5","questionanswer":"ABCDE","questiondescribe":"ABCDE","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1089":{"questionid":"1089","questiontype":"2","question":"\u300a\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u52a0\u5f3a\u6536\u8d39\u7a3d\u67e5\u5de5\u4f5c\u7684\u610f\u89c1\u300b\uff08\u5180\u9ad8\u6536\u8d39[2017]851\u53f7\uff09\u6587\u4ef6\u4e2d\uff0c\u201c\u89c4\u8303\u6536\u8d39\u7ba1\u7406\u201d\u7684\u5177\u4f53\u5185\u5bb9\u662f\uff08\uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u4e25\u683c\u6267\u884c\u300a\u6536\u8d39\u516c\u8def\u7ba1\u7406\u6761\u4f8b\u300b\u6709\u5173\u89c4\u5b9a\uff0c\u4e0d\u80fd\u968f\u610f\u6269\u5927\u901a\u884c\u8d39\u51cf\u514d\u8303\u56f4\uff0c\u675c\u7edd\u7279\u6743\u8f66\u3001\u4eba\u60c5\u8f66\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u4e25\u683c\u6536\u8d39\u4e1a\u52a1\u64cd\u4f5c\u6d41\u7a0b\uff0c\u4e25\u8083\u6536\u8d39\u5de5\u4f5c\u7eaa\u5f8b\uff0c\u4e25\u9632\u5185\u5916\u52fe\u7ed3\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u52a0\u5f3a\u6536\u8d39\u7ad9\u7684\u73b0\u573a\u7ba1\u7406\u5de5\u4f5c\uff0c\u4e25\u5389\u6253\u51fb\u95ef\u53e3\u3001\u9ed1\u540d\u5355\u8f66\u8f86\uff0c\u4e25\u5389\u6253\u51fb\u5229\u7528\u8ba1\u91cd\u8bbe\u5907\u9003\u8d39\u7b49\u884c\u4e3a\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u4e25\u5389\u6253\u51fb\u5229\u7528ETC\u5361\uff0c\u7eff\u901a\u3001\u8425\u8fd0\u5ba2\u8f66\u548c\u96c6\u88c5\u7bb1\u4f18\u60e0\u653f\u7b56\u9003\u8d39\u7b49\u884c\u4e3a\u3002&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"ABCD","questiondescribe":"ABCD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1090":{"questionid":"1090","questiontype":"2","question":"\u5728\u300a\u5173\u4e8e\u8fdb\u4e00\u6b65\u52a0\u5f3a\u6536\u8d39\u7a3d\u67e5\u5de5\u4f5c\u7684\u610f\u89c1\u300b\u4e2d\uff0c\u8bf7\u7b80\u8ff0\u8def\u653f\u7cfb\u7edf\u5177\u4f53\u804c\u8d23\u5185\u5bb9\uff08\uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u7531\u5c40\u8def\u653f\u603b\u961f\u8d1f\u603b\u8d23\uff0c\u4ee5\u8def\u653f\u652f\u961f\u4e3a\u5355\u4f4d,\u5404\u8def\u653f\u652f\u961f\u4e3a\u5b9e\u65bd\u4e3b\u4f53\uff0c\u5168\u529b\u670d\u52a1\u4e8e\u9003\u4ea4\u901a\u884c\u8d39\u6cbb\u7406\u5de5\u4f5c\uff0c\u79ef\u6781\u534f\u52a9\u8ffd\u7f34\u901a\u884c\u8d39\u548c\u63d0\u4f9b\u6267\u6cd5\u652f\u6301\u7b49\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u7531\u5c40\u8def\u653f\u603b\u961f\u8d1f\u603b\u8d23\uff0c\u4ee5\u8def\u653f\u652f\u961f\u4e3a\u5355\u4f4d,\u4ee5\u8def\u653f\u5927\u961f\u4e3a\u5b9e\u65bd\u4e3b\u4f53\uff0c\u5168\u529b\u670d\u52a1\u4e8e\u9003\u4ea4\u901a\u884c\u8d39\u6cbb\u7406\u5de5\u4f5c\uff0c\u79ef\u6781\u534f\u52a9\u8ffd\u7f34\u901a\u884c\u8d39\u548c\u63d0\u4f9b\u6267\u6cd5\u652f\u6301\u7b49\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u8def\u653f\u673a\u6784\u8981\u6839\u636e\u9ad8\u7ba1\u5c40\u5077\u9003\u901a\u884c\u8d39\u6cbb\u7406\u5de5\u4f5c\u76f8\u5173\u90e8\u7f72\uff0c\u79ef\u6781\u914d\u5408\u6536\u8d39\u90e8\u95e8\u5bf9\u5077\u9003\u901a\u884c\u8d39\u884c\u4e3a\u8fdb\u884c\u5168\u65b9\u4f4d\u3001\u8054\u5408\u7acb\u4f53\u6253\u51fb\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u5bf9\u6536\u53d6\u8f66\u8f86\u901a\u884c\u8d39\u65f6\u6d89\u53ca\u5230\u6cbb\u5b89\u6848\u4ef6\u5e94\u53ca\u65f6\u901a\u77e5\u516c\u5b89\u90e8\u95e8\u4ecb\u5165\uff0c\u6d89\u5acc\u5211\u4e8b\u72af\u7f6a\u7684\uff0c\u8def\u653f\u90e8\u95e8\u5e94\u5f53\u6309\u7167\u201c\u4e24\u6cd5\u8854\u63a5\u201d\u7684\u8981\u6c42\u534f\u52a9\u6536\u8d39\u7a3d\u67e5\u5c06\u8be5\u6848\u4ef6\u79fb\u9001\u53f8\u6cd5\u90e8\u95e8\u8fdb\u884c\u5904\u7406\u3002&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"BCD","questiondescribe":"BCD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1091":{"questionid":"1091","questiontype":"2","question":"\u300a\u5c40\u5c5e\u5355\u4f4d\u7a3d\u67e5\u4e0e\u76d1\u63a7\u90e8\u95e8\u8bbe\u7f6e\u53ca\u5de5\u4f5c\u6a21\u5f0f\u6307\u5bfc\u610f\u89c1\u300b\uff08\u5180\u9ad8\u6536\u8d39[2017]906\u53f7\uff09\u6587\u4ef6\u63d0\u51fa\uff0c\u5c40\u5c5e\u5355\u4f4d\u7a3d\u67e5\u4e0e\u76d1\u63a7\u90e8\u95e8\u7684\u5de5\u4f5c\u6a21\u5f0f\uff08  \uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u4e00\u4f53\u6a21\u5f0f   &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u5206\u5217\u6a21\u5f0f    &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u5e76\u5217\u6a21\u5f0f    &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u591a\u5143\u6a21\u5f0f&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"AB","questiondescribe":"AB","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1092":{"questionid":"1092","questiontype":"2","question":"\u5180\u9ad8\u6536\u8d39\u30102010\u3011557\u53f7\u6587\u4ef6\u4e2d\uff0c\u5bbd\u4f53\u8f6e\u80ce\u8f7d\u8d27\u8f66\u8f86\u8ba1\u91cd\u6536\u8d39\u5ba1\u6838\u91c7\u53d6 \u201c\u4e09\u4f4d\u4e00\u4f53\uff0c\u5171\u540c\u5ba1\u6838\u201d\u65b9\u5f0f\uff0c\u5176\u4e2d\u7684\u201c\u4e09\u4f4d\u201d\u662f\u6307\uff08\uff09\u3002","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u6536\u8d39\u5458  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u73ed\u957f   &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u503c\u73ed\u7ad9\u957f   &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u76d1\u63a7\u5458   &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u7a3d\u67e5\u4eba\u5458&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"5","questionanswer":"ABD","questiondescribe":"ABD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1093":{"questionid":"1093","questiontype":"2","question":"\u5180\u9ad8\u6536\u8d39\u30102010\u3011557\u53f7\u6587\u4ef6\u4e2d\uff0c\u5bbd\u4f53\u8f6e\u80ce\u8f7d\u8d27\u8f66\u8f86\u8ba1\u91cd\u6536\u8d39\u5ba1\u6838\u65f6\uff0c\u9700\u5c06\u8f66\u8f86\u7684\uff08\uff09\u7b49\u4fe1\u606f\u8bb0\u5f55\u4e0b\u6765\uff0c\u62a5\u5907\u672c\u5355\u4f4d\u76d1\u63a7\u4e2d\u5fc3\u3002","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u6240\u8f7d\u8d27\u7269\u540d\u79f0 &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u54c1\u724c\u578b\u53f7 &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u8f74\u7ec4 &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u8f66\u724c\u53f7 &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u751f\u4ea7\u5382\u5bb6 &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;F\u3001\u5b9e\u8f66\u7167\u7247&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"BCDEF","questiondescribe":"BCDEF","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1095":{"questionid":"1095","questiontype":"2","question":"\u300a\u6cb3\u5317\u7701\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u89c4\u5b9a\u300b\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u6536\u8d39\u7ad9\u7684\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u5bf9\u8fdd\u6cd5\u8fdd\u89c4\u8fdb\u5165\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7684\u8f66\u8f86\u548c\u4eba\u5458\u5e94\u91c7\u53d6\uff08 \uff09\u63aa\u65bd\u3002\u3010\u6536\u8d39\u5c97\u4f4d\u6280\u80fd\u7ade\u8d5b\u9898\u5e93\u3011","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u5bf9\u6709\u5173\u6cd5\u5f8b\u3001\u6cd5\u89c4\u548c\u672c\u89c4\u5b9a\u7981\u6b62\u8fdb\u5165\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7684\u8f66\u8f86\u548c\u4eba\u5458\u5e94\u5f53\u529d\u8fd4&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;B\u3001\u5bf9\u5f3a\u884c\u8fdb\u5165\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u53ca\u65f6\u62a5\u8b66\uff0c\u7531\u7701\u516c\u5b89\u673a\u5173\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u4f9d\u6cd5\u5904\u7406&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;C\u3001\u5982\u679c\u6709\u6b63\u5f53\u7406\u7531\u6216\u8bc1\u4ef6\u7684\u53ef\u4ee5\u4e88\u4ee5\u901a\u884c&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;D\u3001\u5c06\u8f66\u8f86\u548c\u4eba\u5458\u7acb\u5373\u6263\u7559&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"AB","questiondescribe":"<p>AB<\/p>","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1096":{"questionid":"1096","questiontype":"2","question":"\u300a\u6cb3\u5317\u7701\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u89c4\u5b9a\u300b\u8d27\u8fd0\u673a\u52a8\u8f66\u786e\u9700\u8f7d\u8fd0\u8d85\u9650\u7684\u4e0d\u53ef\u89e3\u4f53\u8f7d\u8fd0\u7269\u4ee5\u53ca\u7206\u70b8\u7269\u54c1\u3001\u6613\u71c3\u6613\u7206\u5316\u5b66\u7269\u54c1\u6216\u8005\u5267\u6bd2\u3001\u653e\u5c04\u6027\u7b49\u5371\u9669\u7269\u54c1\uff0c\u5f71\u54cd\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u9075\u5b88\uff08     \uff09\u89c4\u5b9a\u3010\u6536\u8d39\u5c97\u4f4d\u6280\u80fd\u7ade\u8d5b\u9898\u5e93\u3011","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u7701\u516c\u5b89\u673a\u5173\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u529e\u7406\u8d85\u9650\u7269\u54c1\u6216\u8005\u5371\u9669\u7269\u54c1\u8fd0\u8f93\u901a\u884c\u8bc1\u4ef6\uff0c\u5e76\u968f\u8f66\u643a\u5e26\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u5728\u8f66\u8f86\u663e\u8457\u90e8\u4f4d\u60ac\u6302\u660e\u663e\u7684\u8d85\u9650\u8fd0\u8f93\u6807\u5fd7\u548c\u793a\u9ad8\u3001\u793a\u5bbd\u6807\u5fd7\u6216\u8005\u55b7\u6d82\u3001\u60ac\u6302\u7b26\u5408\u56fd\u5bb6\u89c4\u5b9a\u7684\u5371\u9669\u7269\u54c1\u8fd0\u8f93\u6807\u5fd7&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u591c\u95f4\u884c\u9a76\u65f6\u5f00\u542f\u8d85\u9650\u8fd0\u8f93\u793a\u9ad8\u3001\u793a\u5bbd\u706f\u6216\u8005\u5371\u9669\u7269\u54c1\u8fd0\u8f93\u8b66\u793a\u706f&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u6309\u7701\u516c\u5b89\u673a\u5173\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u6307\u5b9a\u7684\u65f6\u95f4\u3001\u8def\u7ebf\u3001\u8f66\u9053\u548c\u901f\u5ea6\u884c\u9a76&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"ABCD","questiondescribe":"ABCD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1097":{"questionid":"1097","questiontype":"2","question":"\u7b26\u5408\u4eab\u53d7\u7eff\u901a\u4f18\u60e0\u653f\u7b56\u7684\uff0c\u7531\u6536\u8d39\u4eba\u5458\u5728\u300a\u7eff\u8272\u901a\u9053\u8f66\u8f86\u767b\u8bb0\u8868\u300b\u4e2d\u8bb0\u5f55\u54ea\u4e9b\u5185\u5bb9\uff08   \uff09\uff08\u300a\u9ad8\u7ba1\u5c40\u7eff\u8272\u901a\u9053\u8f66\u8f86\u67e5\u9a8c\u89c4\u5b9a\uff08\u8bd5\u884c\uff09\u300b\u5180\u9ad8\u6536\u8d39\u30102011\u3011949\u53f7\uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u901a\u8fc7\u65f6\u95f4     &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u8f66\u724c\u53f7         &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u5165\u7ad9\u53e3&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u8f7d\u8d27\u79cd\u7c7b\u53ca\u5428\u4f4d                &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u514d\u6536\u8d39\u989d&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"5","questionanswer":"ABCDE","questiondescribe":"ABCDE","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1098":{"questionid":"1098","questiontype":"2","question":"\u516c\u8def\u6cd5\u6240\u79f0\u516c\u8def\u5305\u62ec\uff08  \uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u516c\u8def\u6865\u6881&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u516c\u8def\u96a7\u9053&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u516c\u8def\u6e21\u53e3&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u516c\u8def\u8def\u9762&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"ABC","questiondescribe":"ABC","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1099":{"questionid":"1099","questiontype":"2","question":"\u6211\u56fd\u516c\u8def\u6309\u5176\u5728\u516c\u8def\u8def\u7f51\u4e2d\u7684\u5730\u4f4d\u5206\uff08 \uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u56fd\u9053&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u7701\u9053&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u53bf\u9053&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u4e61\u9053&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"ABCD","questiondescribe":"ABCD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1100":{"questionid":"1100","questiontype":"2","question":"\u516c\u8def\u53d1\u5c55\u5e94\u5f53\u9075\u5faa\uff08  \uff09\u539f\u5219\u3002","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u7edf\u7b79\u89c4\u5212\u3001\u5408\u7406\u5e03\u5c40\u3001\u786e\u4fdd\u8d28\u91cf\u3001\u4fdd\u969c\u7545\u901a&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u4fdd\u62a4\u73af\u5883\u3001\u5efa\u8bbe\u4e0e\u517b\u62a4\u5e76\u91cd&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u5168\u9762\u89c4\u5212\u3001\u5408\u7406\u5e03\u5c40\u3001\u786e\u4fdd\u8d28\u91cf\u3001\u4fdd\u969c\u7545\u901a&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u4fdd\u62a4\u73af\u5883\u3001\u5efa\u8bbe\u6539\u9020\u4e0e\u517b\u62a4\u5e76\u91cd&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"CD","questiondescribe":"CD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1102":{"questionid":"1102","questiontype":"2","question":"\u6536\u8d39\u9053\u53e3\u7684\u6570\u91cf\u8bbe\u7f6e\u539f\u5219\u662f\uff08 \uff09\u3002","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u4e0e\u6536\u8d39\u7ad9\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u6570\u91cf\u76f8\u9002\u5e94&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u6ee1\u8db3\u8f66\u8f86\u5feb\u901f\u901a\u8fc7\u7684\u9700\u8981&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u4e0d\u5f97\u9020\u6210\u8f66\u8f86\u5835\u585e&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u4e0e\u6536\u8d39\u516c\u8def\u89c4\u5212\u76f8\u9002\u5e94&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"BC","questiondescribe":"BC","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1103":{"questionid":"1103","questiontype":"2","question":"\u6536\u8d39\u7ad9\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u7684\u914d\u5907\u539f\u5219\u662f\uff08  \uff09\u3002","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u4e0e\u6536\u8d39\u9053\u53e3\u7684\u6570\u91cf\u76f8\u9002\u5e94&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u4e0e\u8f66\u6d41\u91cf\u76f8\u9002\u5e94&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u4e0d\u5f97\u968f\u610f\u589e\u52a0\u4eba\u5458&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u6309\u9700\u914d\u5907&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"ABC","questiondescribe":"ABC","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1104":{"questionid":"1104","questiontype":"2","question":"\u6536\u8d39\u516c\u8def\u7ecf\u8425\u7ba1\u7406\u8005\u6709\uff08  \uff09\u884c\u4e3a\u65f6\uff0c\u901a\u884c\u8f66\u8f86\u6709\u6743\u62d2\u7edd\u4ea4\u7eb3\u8f66\u8f86\u901a\u884c\u8d39\u3002","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u64c5\u81ea\u63d0\u9ad8\u8f66\u8f86\u901a\u884c\u8d39\u6536\u8d39\u6807\u51c6&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u5728\u8f66\u8f86\u901a\u884c\u8d39\u6536\u8d39\u6807\u51c6\u4e4b\u5916\u52a0\u6536\u6216\u8005\u4ee3\u6536\u4efb\u4f55\u5176\u4ed6\u8d39\u7528&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u5f3a\u884c\u6536\u53d6\u6216\u8005\u4ee5\u5176\u4ed6\u4e0d\u6b63\u5f53\u624b\u6bb5\u6309\u8f66\u8f86\u6536\u53d6\u67d0\u4e00\u671f\u95f4\u7684\u8f66\u8f86\u901a\u884c\u8d39&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u4e0d\u5f00\u5177\u6536\u8d39\u7968\u636e\uff0c\u5f00\u5177\u672a\u7ecf\u7701\u3001\u81ea\u6cbb\u533a\u3001\u76f4\u8f96\u5e02\u4eba\u6c11\u653f\u5e9c\u8d22\u653f\u3001\u7a0e\u52a1\u90e8\u95e8\u7edf\u4e00\u5370\uff08\u76d1\uff09\u5236\u7684\u6536\u8d39\u7968\u636e\u6216\u8005\u5f00\u5177\u5df2\u7ecf\u8fc7\u671f\u5931\u6548\u7684\u6536\u8d39\u7968\u636e&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"ABCD","questiondescribe":"ABCD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1105":{"questionid":"1105","questiontype":"2","question":"\u6536\u8d39\u516c\u8def\u8ba1\u91cd\u6536\u8d39\u7684\u57fa\u672c\u539f\u5219\u662f\uff08 \uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u516c\u5e73\u5408\u7406\u539f\u5219&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u9f13\u52b1\u8fd0\u8f93\u4e1a\u6237\u5408\u6cd5\u88c5\u8f7d\u539f\u5219&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u5f15\u5bfc\u53d1\u5c55\u539f\u5219&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u6e10\u8fdb\u8bd5\u884c\u3001\u7a33\u6b65\u63a8\u8fdb\u539f\u5219&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"ABCD","questiondescribe":"ABCD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1106":{"questionid":"1106","questiontype":"2","question":"\u6211\u7701\u5bf9\u201c\u65e0\u5361\u8f66\u201d\u7684\u5904\u7406\u89c4\u5b9a\u662f\uff08  \uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u6b64\u7c7b\u8f66\u8f86\u7ecf\u7cfb\u7edf\u67e5\u8be2\uff0c\u5982\u679c\u5165\u53e3\u4fe1\u606f\u4e0e\u5b9e\u9645\u8f66\u8f86\u4e00\u81f4\uff0c\u5219\u6309\u7167\u5b9e\u9645\u884c\u9a76\u91cc\u7a0b\u6536\u53d6\u901a\u884c\u8d39&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u5982\u679c\u5165\u53e3\u4fe1\u606f\u4e0e\u5b9e\u9645\u8f66\u8f86\u4e0d\u4e00\u81f4\uff0c\u6309\u8def\u7f51\u4e2d\u8ddd\u79bb\u672c\u7ad9\u6700\u8fdc\u6536\u8d39\u7ad9\u6536\u8d39\u6807\u51c6\u6536\u53d6\u901a\u884c\u8d39&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u5982\u679c\u5165\u53e3\u4fe1\u606f\u4e0e\u5b9e\u9645\u8f66\u8f86\u4e0d\u4e00\u81f4\uff0c\u6309\u8def\u7f51\u4e2d\u8ddd\u79bb\u672c\u7ad9\u6700\u8fdc\u6536\u8d39\u7ad9\u6536\u8d39\u6807\u51c6\u76843\u500d\u6536\u53d6\u901a\u884c\u8d39&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u6536\u53d6IC\u5361\u6210\u672c\u8d39\uff0c\u6bcf\u536110\u5143&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"ABD","questiondescribe":"ABD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1107":{"questionid":"1107","questiontype":"2","question":"\u6211\u7701\u5bf9\u201c\u4f2a\u5361\u8f66\u201d\u7684\u5904\u7406\u89c4\u5b9a\u662f\uff08\uff09\u3002","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u5bf9\u4f2a\u9020IC\u5361\u7684\u8f66\u8f86\uff0c\u6ca1\u6536\u4f2a\u5361&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u6309\u8def\u7f51\u4e2d\u8ddd\u79bb\u672c\u7ad9\u6700\u8fdc\u6536\u8d39\u7ad9\u6536\u8d39\u6807\u51c6\u76843\u500d\u6536\u53d6\u901a\u884c\u8d39\uff1b&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u6536\u53d6IC\u5361\u6210\u672c\u8d39\uff0c\u6bcf\u536110\u5143&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u540c\u65f6\uff0c\u51fa\u53e3\u7ad9\u5c06\u5904\u7406\u60c5\u51b5\u4e0a\u62a5\u7ed3\u7b97\u4e2d\u5fc3\uff0c\u4f2a\u5361\u6301\u6709\u8005\u9001\u4ea4\u516c\u5b89\u673a\u5173\u5904\u7406&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"ABCD","questiondescribe":"ABCD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1108":{"questionid":"1108","questiontype":"2","question":"\u9047\u6709\u5bbd\u4f53\u8f6e\u80ce\u8f7d\u8d27\u8f66\u8f86\u901a\u8fc7\u65f6\uff0c\u901a\u8fc7\u6536\u8d39\u5458\u3001\u73ed\u957f\u3001\u76d1\u63a7\u5458\u5171\u540c\u5ba1\u6838\u7684\u65b9\u5f0f\uff0c\u5c06\u8f66\u8f86\u7684\uff08  \uff09\u4fe1\u606f\u8bb0\u5f55\u4e0b\u6765\uff0c\u8fdb\u884c\u4eba\u4e3a\u4fee\u6b63\u6536\u7f34\u901a\u884c\u8d39\u3002","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u5428\u4f4d&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u8f74\u7ec4&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u8f66\u724c\u53f7&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u5b9e\u8f66\u7167\u7247&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"BCD","questiondescribe":"BCD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1109":{"questionid":"1109","questiontype":"2","question":"\u5bf9\u4e8e\u82eb\u5e03\u906e\u76d6\u7684\u7eff\u8272\u901a\u9053\u8f66\u8f86\uff0c\u8fdb\u884c\u4eba\u5de5\u5e38\u89c4\u67e5\u9a8c\u65f6\uff0c\u9700\u8981\u5bf9\uff08  \uff09\u90e8\u4f4d\u8fdb\u884c\u67e5\u9a8c\u5e76\u62cd\u7167\u3002","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u8f66\u8f86\u4e0a\u65b9\u8d27\u7269&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u8f66\u8f86\u5de6\u53f3\u4e24\u4fa7\u8d27\u7269&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u8f66\u8f86\u540e\u90e8\uff08\u8981\u540c\u65f6\u5305\u62ec\u8d27\u7269\u548c\u8f66\u724c\u7167\uff09&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"3","questionanswer":"BC","questiondescribe":"BC","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1110":{"questionid":"1110","questiontype":"2","question":"\u5180\u9ad8\u6536\u8d39\u30142011\u3015949\u53f7\u89c4\u5b9a\uff0c\u5404\u5355\u4f4d\u8981\u6309\u7167\u89c4\u5b9a\u7531\u5f53\u65e5\u503c\u73ed\u7ba1\u7406\u4eba\u5458\u5206\u73ed\u6b21\u6838\u67e5\u7eff\u8272\u901a\u9053\u7167\u7247\u53ca\u5f55\u50cf\uff0c\u5e76\u53ca\u65f6\u505a\u597d\u8bb0\u5f55\uff0c\u8bb0\u5f55\u5185\u5bb9\u5305\u62ec\uff08  \uff09\u3002","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u65e5\u671f\u3001\u73ed\u6b21&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u503c\u73ed\u9886\u5bfc\u3001\u76d1\u63a7\u5458&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u5f53\u73ed\u73ed\u957f\u3001\u7167\u7247\u5bfc\u51fa\u4eba\u5458&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u6838\u67e5\u4eba\u3001\u6838\u67e5\u7ed3\u679c&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"ABD","questiondescribe":"ABD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1111":{"questionid":"1111","questiontype":"2","question":"\u5bf9\u201c\u8d85\u65f6\u8f66\u201d\u7b49\u7279\u6b8a\u8f66\u8f86\u7684\u5904\u7f6e\u5de5\u4f5c\u4e2d\uff0c\u5e94\u575a\u6301\uff08  \uff09\u7406\u5ff5\u3002","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u4ee5\u4eba\u4e3a\u672c&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u7545\u901a\u4f18\u5148&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u670d\u52a1\u4e3a\u5148&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u53f8\u4e58\u81f3\u4e0a&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"AC","questiondescribe":"AC","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1112":{"questionid":"1112","questiontype":"2","question":"\u8ba1\u91cd\u6536\u8d39\u8f66\u8f86\u901a\u884c\u8d39\u4f9d\u636e\uff08  \uff09\u786e\u5b9a\u3002","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u884c\u9a76\u91cc\u7a0b  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u5165\u53e3\u7ad9  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u8f66\u8f86\u91cd\u91cf  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u8d39\u7387\u7cfb\u6570&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"ACD","questiondescribe":"ACD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1113":{"questionid":"1113","questiontype":"2","question":"\u8f66\u9053\u6536\u8d39\u7cfb\u7edf\u91c7\u53d6\uff08  \uff09\u6536\u8d39\u65b9\u5f0f\u5e76\u884c\u4f7f\u7528\u3002","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u8ba1\u91cd\u6536\u8d39\u65b9\u5f0f  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u8f66\u578b\u6536\u8d39\u65b9\u5f0f&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u4eba\u5de5\u6536\u8d39\u65b9\u5f0f&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u81ea\u52a8\u6536\u8d39\u65b9\u5f0f&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"AB","questiondescribe":"AB","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1114":{"questionid":"1114","questiontype":"2","question":"\u4efb\u4f55\u5355\u4f4d\u548c\u4e2a\u4eba\u4e0d\u5f97\u5728\u516c\u8def\u4e0a\u53ca\u516c\u8def\u7528\u5730\u8303\u56f4\u5185\u4ece\u4e8b\uff08  \uff09\u6d3b\u52a8\u3002","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u635f\u574f\u516c\u8def  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u6c61\u67d3\u516c\u8def   &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u5f71\u54cd\u516c\u8def\u7545\u901a &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u79cd\u690d\u82b1\u8349\u6811\u6728&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"ABC","questiondescribe":"ABC","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1115":{"questionid":"1115","questiontype":"2","question":"<p>\u6536\u8d39\u516c\u8def\u7ec8\u6b62\u6536\u8d39\u7684\u6761\u4ef6\u6709\uff08 \uff09\u3002<\/p>","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u6536\u8d39\u516c\u8def\u7684\u6536\u8d39\u671f\u9650\u5c4a\u6ee1&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;B\u3001\u6536\u8d39\u6743\u5df2\u8f6c\u8ba9&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;C\u3001\u653f\u5e9c\u8fd8\u8d27\u516c\u8def\u5728\u6279\u51c6\u7684\u6536\u8d39\u671f\u9650\u5c4a\u6ee1\u524d\u5df2\u7ecf\u8fd8\u6e05\u8d37\u6b3e\u3001\u8fd8\u6e05\u6709\u507f\u96c6\u8d44\u6b3e\u7684&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;D\u3001\u56fd\u5bb6\u653f\u7b56\u89c4\u5b9a&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"AC","questiondescribe":"<p>AC<\/p>","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1116":{"questionid":"1116","questiontype":"2","question":"\u91cd\u5927\u8282\u5047\u65e5\u5c0f\u578b\u5ba2\u8f66\u514d\u6536\u901a\u884c\u8d39\u653f\u7b56\uff0c\u6d89\u53ca\u7684\u8282\u5047\u65e5\u6709\uff08   \uff09\u3002","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u6625\u8282    &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u52b3\u52a8\u8282    &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u5143\u65e6    &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u6e05\u660e\u8282&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"ABD","questiondescribe":"ABD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1117":{"questionid":"1117","questiontype":"2","question":"\u516c\u8def\u6cd5\u7684\u76ee\u7684\u610f\u4e49\u662f\uff08   \uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u4e3a\u4e86\u52a0\u5f3a\u516c\u8def\u7684\u5efa\u8bbe\u548c\u7ba1\u7406&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u4e3a\u4e86\u6ee1\u8db3\u793e\u4f1a\u516c\u4f17\u65e5\u76ca\u589e\u957f\u7684\u751f\u6d3b\u9700\u8981&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u4e3a\u4e86\u4fc3\u8fdb\u516c\u8def\u4e8b\u4e1a\u7684\u53d1\u5c55&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u4e3a\u4e86\u52a0\u5f3a\u4ea4\u901a\u5efa\u8bbe\u548c\u7ba1\u7406&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u9002\u5e94\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u73b0\u4ee3\u5316\u5efa\u8bbe\u548c\u4eba\u6c11\u751f\u6d3b\u7684\u9700\u8981&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;F\u3001\u4e3a\u4e86\u4fc3\u8fdb\u4ea4\u901a\u4e8b\u4e1a\u7684\u53d1\u5c55&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"ACE","questiondescribe":"ACE","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1118":{"questionid":"1118","questiontype":"2","question":"\u516c\u8def\u6cd5\u7684\u9002\u7528\u8303\u56f4\u5305\u62ec\u5728\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u5883\u5185\u4ece\u4e8b\u516c\u8def\u7684\u89c4\u5212\u3001\u5efa\u8bbe\u3001\uff08\uff09\u548c\u7ba1\u7406\u3002","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u6536\u8d39&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u517b\u62a4&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u7ecf\u8425&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u8def\u653f&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u4f7f\u7528&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;F\u3001\u8fd0\u8425&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"BCE","questiondescribe":"BCE","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1119":{"questionid":"1119","questiontype":"2","question":"\u516c\u8def\u53d7\u56fd\u5bb6\u4fdd\u62a4\uff0c\u4efb\u4f55\u5355\u4f4d\u548c\u4e2a\u4eba\u4e0d\u5f97\u7834\u574f\u3001\u635f\u574f\u6216\u8005\u975e\u6cd5\u5360\u7528\uff08\uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u516c\u8def\u6743\u76ca&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u516c\u8def&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u516c\u8def\u7528\u5730&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u516c\u8def\u8def\u6743&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u516c\u8def\u9644\u5c5e\u8bbe\u65bd&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"5","questionanswer":"BCE","questiondescribe":"BCE","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1120":{"questionid":"1120","questiontype":"2","question":"\u300a\u6cb3\u5317\u7701\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7ba1\u7406\u5c40\u6536\u8d39\u5458\u5c97\u524d\u57f9\u8bad\u6559\u6750\u300b\u4e2d\uff0c\u4e2d\u56fd\u56fd\u5bb6\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7f51\u91c7\u7528\u653e\u5c04\u7ebf\u4e0e\u7eb5\u6a2a\u7f51\u683c\u76f8\u7ed3\u5408\u5e03\u5c40\u65b9\u6848\uff0c\u201c7918\u7f51\u201d\u6307\uff08\uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u30017\u6761\u9996\u90fd\u653e\u5c04\u7ebf  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u30019\u6761\u9996\u90fd\u653e\u5c04\u7ebf  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u30019\u6761\u5357\u5317\u7eb5\u7ebf&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u300118\u6761\u5357\u5317\u7eb5\u7ebf  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u30019\u6761\u4e1c\u897f\u6a2a\u7ebf  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;F\u300118\u6761\u4e1c\u897f\u6a2a\u7ebf&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"ACF","questiondescribe":"ACF","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1121":{"questionid":"1121","questiontype":"2","question":"<p>\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u8f83\u4e00\u822c\u516c\u8def\u7684\u4f18\u70b9\u6709\uff08 \uff09<\/p>","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u901a\u884c\u80fd\u529b\u5927&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;B\u3001\u8f66\u901f\u9ad8&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;C\u3001\u5360\u5730\u5c11&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;D\u3001\u6295\u8d44\u5c0f&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;E\u3001\u8fd0\u8f93\u8d39\u7528\u7701&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;F\u3001\u884c\u8f66\u5b89\u5168&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"ABEF","questiondescribe":"<p>ABEF<\/p>","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1122":{"questionid":"1122","questiontype":"2","question":"\u6536\u8d39\u516c\u8def\u5206\u4e3a\uff08  \uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u653f\u5e9c\u8fd8\u8d37\u516c\u8def  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u884c\u653f\u4e8b\u4e1a  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u7ecf\u8425\u6027\u516c\u8def  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u516c\u53f8\u5236&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"AC","questiondescribe":"AC","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1123":{"questionid":"1123","questiontype":"2","question":"\u6536\u8d39\u7cfb\u7edf\u7531\uff08  \uff09\u6784\u6210\u3002","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u8f66\u9053\u7cfb\u7edf  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u76d1\u63a7\u7cfb\u7edf  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u6536\u8d39\u4e2d\u5fc3\u7cfb\u7edf  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u6536\u8d39\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u6536\u8d39\u7ad9\u7cfb\u7edf  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;F\u3001\u6536\u8d39\u5904\u7406\u7cfb\u7edf&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"ACE","questiondescribe":"ACE","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1124":{"questionid":"1124","questiontype":"2","question":"\u6211\u56fd\u300a\u516c\u6c11\u9053\u5fb7\u5efa\u8bbe\u5b9e\u65bd\u7eb2\u8981\u300b\u63d0\u51fa\u7684\u804c\u4e1a\u9053\u5fb7\u7684\u4e3b\u8981\u5185\u5bb9\u6709\uff08 \uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u529e\u4e8b\u516c\u9053&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;B\u3001\u5ec9\u6d01\u81ea\u5f8b&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;C\u3001\u8bda\u5b9e\u5b88\u4fe1&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;D\u3001\u7231\u5c97\u656c\u4e1a&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;E\u3001\u670d\u52a1\u7fa4\u4f17&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;F\u3001\u4e00\u5fc3\u4e3a\u516c&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"ACDE","questiondescribe":"<p>ACDE<\/p>","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1125":{"questionid":"1125","questiontype":"2","question":"\u300a\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u6536\u8d39\u7ad9\u670d\u52a1\u89c4\u8303-DB13\/T2157-2014\u300b\u4e2d\uff1a\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u6536\u8d39\u7ad9\u5e94\u4ee5\uff08\uff09\u4e3a\u76ee\u6807\uff0c\u4e3a\u53f8\u4e58\u4eba\u5458\u63d0\u4f9b\u6587\u660e\u4f18\u8d28\u7684\u670d\u52a1","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u6d01\u51c0\u3000&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u5b89\u5168\u3000&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u6587\u660e\u3000&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u7eff\u8272\u3000&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u5feb\u6377\u3000&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;F\u3001\u7545\u901a&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"BCE","questiondescribe":"BCE","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1126":{"questionid":"1126","questiontype":"2","question":"\u300a\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u6536\u8d39\u7ad9\u670d\u52a1\u89c4\u8303-DB13\/T2157-2014\u300b\u4e2d\u6536\u8d39\u5e7f\u573a\u4e0a\u9053\u516c\u544a\u724c\u5305\u62ec\uff08\u3000 \uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u6536\u8d39\u6807\u51c6\u516c\u544a\u724c&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u6536\u8d39\u7ad9\u516c\u793a\u680f&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u7279\u6b8a\u8f66\u8f86\u5904\u7406\u516c\u544a\u724c&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u8f66\u578b\u5212\u5206\u516c\u544a\u724c&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u7eff\u901a\u653f\u7b56\u516c\u544a\u724c&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;F\u3001\u8ba1\u91cd\u6536\u8d39\u516c\u544a\u724c&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"AEF","questiondescribe":"AEF","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1127":{"questionid":"1127","questiontype":"2","question":"\u300a\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u6536\u8d39\u7ad9\u670d\u52a1\u89c4\u8303-DB13\/T2157-2014\u300b\u4e2d\u6536\u8d39\u5e7f\u573a\u4e0b\u9053\u516c\u544a\u724c\u5305\u62ec\uff08\uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u6536\u8d39\u6807\u51c6\u516c\u544a\u724c  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u6536\u8d39\u7ad9\u516c\u793a\u680f  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u7279\u6b8a\u8f66\u8f86\u5904\u7406\u516c\u544a\u724c &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u8f66\u578b\u5212\u5206\u516c\u544a\u724c  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u7eff\u901a\u653f\u7b56\u516c\u544a\u724c&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;F\u3001\u8ba1\u91cd\u6536\u8d39\u516c\u544a\u724c&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"ABCEF","questiondescribe":"ABCEF","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1128":{"questionid":"1128","questiontype":"2","question":"\u300a\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u6536\u8d39\u7ad9\u670d\u52a1\u89c4\u8303-DB13\/T2157-2014\u300b\u4e2d\uff1a\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u6536\u8d39\u7ad9\u5bf9\u4eba\u5458\u7684\u57fa\u672c\u8981\u6c42\u5305\u62ec\uff08  \uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u8eab\u4f53\u5065\u5eb7\uff0c\u4e94\u5b98\u7aef\u6b63\uff0c\u53e3\u9f7f\u6e05\u695a\uff0c\u6709\u8f83\u597d\u7684\u8bed\u8a00\u8868\u8fbe\u80fd\u529b\uff1b&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u4e25\u683c\u6267\u884c\u6536\u8d39\u653f\u7b56\uff0c\u79c9\u516c\u6536\u8d39\uff0c\u4e0d\u5f87\u79c1\u60c5\uff0c\u9075\u7eaa\u5b88\u6cd5\uff0c\u5177\u6709\u826f\u597d\u7684\u804c\u4e1a\u9053\u5fb7\uff1b&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u4e1a\u52a1\u719f\u7ec3\uff0c\u6587\u660e\u670d\u52a1\uff0c\u7ef4\u62a4\u53f8\u4e58\u4eba\u5458\u7684\u5408\u6cd5\u6743\u76ca\uff1b&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u5c97\u4f4d\u57f9\u8bad\u5408\u683c\uff0c\u53d6\u5f97\u76f8\u5e94\u4e0a\u5c97\u8d44\u683c\uff0c\u6301\u8bc1\u4e0a\u5c97\uff1b&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u5177\u6709\u4e00\u5b9a\u7684\u6587\u5316\u4e13\u4e1a\u6c34\u5e73\uff0c\u80fd\u8f83\u597d\u5730\u63a5\u53d7\u65b0\u9c9c\u4e8b\u7269\u3002&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"5","questionanswer":"ABCD","questiondescribe":"ABCD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1129":{"questionid":"1129","questiontype":"2","question":"\u300a\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u6536\u8d39\u7ad9\u670d\u52a1\u89c4\u8303-DB13\/T2157-2014\u300b\u89c4\u5b9a\uff0c\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u6536\u8d39\u7ad9\u5bf9\u4eba\u5458\u4e1a\u52a1\u6280\u80fd\u7684\u8981\u6c42\u5305\u62ec\uff08\uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u6536\u8d39\u4eba\u5458\u5e94\u719f\u6089\u6536\u8d39\u4e1a\u52a1\u77e5\u8bc6\uff0c\u80fd\u51c6\u786e\u5224\u65ad\u8f66\u79cd\u3001\u8f66\u578b\u5e76\u6309\u6807\u51c6\u6536\u8d39  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u758f\u5bfc\u5458\u5e94\u638c\u63e1\u5b89\u5168\u6307\u6325\u8f66\u8f86\u505c\u9760\u3001\u901a\u884c\u77e5\u8bc6\uff0c\u80fd\u719f\u7ec3\u8fd0\u7528\u624b\u52bf\u6307\u6325\u8f66\u8f86\u505c\u9760\u3001\u901a\u884c  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u76d1\u63a7\u4eba\u5458\u5e94\u6309\u89c4\u5b9a\u7684\u64cd\u4f5c\u7a0b\u5e8f\uff0c\u719f\u7ec3\u638c\u63e1\u8ba1\u7b97\u673a\u5728\u6536\u8d39\u5de5\u4f5c\u4e2d\u7684\u5e94\u7528\u6280\u80fd\uff0c\u719f\u7ec3\u64cd\u4f5c\u76d1\u63a7\u8f6f\u4ef6\uff0c\u5bf9\u8f66\u9053\u7684\u7279\u6b8a\u60c5\u51b5\u53ca\u65f6\u786e\u8ba4  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u673a\u7535\u5458\u8d1f\u8d23\u673a\u7535\u8bbe\u5907\u7684\u4e00\u822c\u6027\u7ef4\u4fee\u3001\u7ef4\u62a4\u3001\u76d1\u7763\u3001\u68c0\u67e5\u5de5\u4f5c\uff0c\u4fdd\u969c\u7cfb\u7edf\u5b89\u5168\uff0c\u5b9a\u671f\u68c0\u67e5\u8bbe\u5907\u8fd0\u884c\u72b6\u51b5\uff0c\u6309\u8ba1\u5212\u8fdb\u884c\u8bbe\u5907\u7ef4\u62a4\uff0c\u4f7f\u8bbe\u5907\u5904\u4e8e\u826f\u597d\u7684\u8fd0\u884c\u72b6\u6001  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u73ed\u957f\u5e94\u5177\u5907\u719f\u7ec3\u638c\u63e1\u6536\u8d39\u653f\u7b56\u77e5\u8bc6\uff0c\u80fd\u5feb\u901f\u5904\u7406\u6536\u8d39\u5de5\u4f5c\u4e2d\u7684\u975e\u6b63\u5e38\u60c5\u51b5&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"5","questionanswer":"ABCD","questiondescribe":"ABCD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1130":{"questionid":"1130","questiontype":"2","question":"\u6839\u636e\u5180\u4ea4\u76d1\u5bdf\u5b57\u30101999\u30116\u53f7\u6587\u7684\u89c4\u5b9a\uff0c\u6536\u8d39\u4eba\u5458\u6709\u4e0b\u5217\uff08\uff09\u60c5\u51b5\uff0c\u53ef\u89c6\u4e3a\u4f5c\u5f0a\u884c\u4e3a\u3002","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u4e0a\u7ad9\u3001\u4e0a\u5c97\u5e26\u79c1\u94b1\u7684\uff1b&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u4e0a\u5c97\u65f6\u5907\u7528\u91d1\u5927\u4e8e\u6216\u5c11\u4e8e\u89c4\u5b9a\u91d1\u989d\uff1b&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u5229\u7528\u5404\u79cd\u624b\u6bb5\u6536\u96c6\u3001\u5b58\u653e\u3001\u5012\u5356\u4f7f\u7528\u79c1\u4e0b\u51fa\u552e\u901a\u884c\u8d39\u7968\u3001\u5361\u7684\uff1b&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u67e5\u51fa\u7684\u901a\u884c\u8d39\u5e9f\u7968\uff0c\u4e0d\u662f\u672c\u4eba\u552e\u51fa\u7684\u7968\u53f7\uff0c\u4e0d\u662f\u5f53\u5929\u7684\u7968\uff0c\u4e0d\u505a\u5de5\u4f5c\u8bb0\u5f55\uff1b   &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u5728\u5c97\u68c0\u67e5\u53d1\u73b0\u6709\u6da8\u3001\u77ed\u6b3e\uff08\u4e07\u5206\u4e4b\u4e94\u4ee5\u5185\u9664\u5916\uff09\uff0c\u4e14\u672a\u5c65\u884c\u767b\u8bb0\u624b\u7eed\u4ea6\u8bf4\u4e0d\u6e05\u539f\u56e0\u7684\uff1b&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;F\u3001\u6536\u6b3e\u540e\u4e0d\u6495\u7968\uff0c\u4e0d\u6309\u786e\u8ba4\u952e\uff0c\u4e0d\u505a\u5de5\u4f5c\u8bb0\u5f55\uff1b&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"ABCDEF","questiondescribe":"ABCDEF","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1131":{"questionid":"1131","questiontype":"2","question":"<p>\u6839\u636e\u300a\u6cb3\u5317\u7701\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7ba1\u7406\u5c40\u80a2\u4f53\u793c\u4eea\u670d\u52a1\u89c4\u8303\u300b\uff0c\u6536\u8d39\u4eba\u5458\u5fae\u7b11\u6807\u51c6\u662f\uff08\uff09<\/p>","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u9762\u76ee\u8868\u60c5\u548c\u853c\u53ef\u4eb2\uff0c\u81ea\u7136\u5fae\u7b11\uff0c\u5634\u89d2\u5fae\u5fae\u4e0a\u7fd8&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;B\u3001\u5fae\u7b11\u65f6\u5fc5\u987b\u9732\u51fa\u516b\u9897\u7259&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;C\u3001\u5fae\u7b11\u8981\u771f\u8bda\u3001\u751c\u7f8e\u3001\u4eb2\u5207\u3001\u5584\u610f\u3001\u5145\u6ee1\u7231\u5fc3&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;D\u3001\u5fae\u7b11\u65f6\u8981\u6b63\u89c6\u5bf9\u65b9\uff0c\u8868\u73b0\u81ea\u7136\u3001\u81ea\u4fe1\u548c\u81ea\u5c0a\uff0c\u4e0d\u80fd\u5de6\u987e\u53f3\u76fc\u6216\u6709\u7f9e\u6da9\u4e4b\u611f\uff1b\u8981\u5e73\u89c6\uff0c\u4e0d\u53ef\u659c\u89c6&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;E\u3001\u63a5\u5361\u3001\u9012\u5361\u65f6\u6ce8\u89c6\u53f8\u673a\u9762\u90e8&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;F\u3001\u773c\u5149\u67d4\u548c\uff0c\u4eb2\u5207\u5766\u7136&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"ACDEF","questiondescribe":"<p>ACDEF<\/p>","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1132":{"questionid":"1132","questiontype":"2","question":"\u6839\u636e\u300a\u6cb3\u5317\u7701\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7ba1\u7406\u5c40\u80a2\u4f53\u793c\u4eea\u670d\u52a1\u89c4\u8303\u300b\uff0c\u4e0b\u9762\u9009\u9879\u5c5e\u4e8e\u6536\u8d39\u4eba\u5458\u8bed\u8a00\u6807\u51c6\u5185\u5bb9\u7684\u6709\uff08\uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u6587\u660e\u7528\u8bed\u8981\u4eb2\u5207\u3001\u5b8c\u6574\u3001\u89c4\u8303\u3000\u3000&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u4e0d\u51c6\u7528\u7c97\u66b4\u3001\u4e0d\u6587\u660e\u7684\u8bed\u8a00\u3000\u3000&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u96fe\u5929\uff0c\u8bf7\u60a8\u6ce8\u610f\u5b89\u5168\uff01\u3000\u3000&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u8bf4\u8bdd\u548c\u6c14\uff0c\u9762\u5e26\u5fae\u7b11\u3000\u3000&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u54ac\u5b57\u6e05\u6670\u3001\u58f0\u97f3\u9002\u5ea6\u3000\u3000&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;F\u3001\u627e\u60a8\u00d7\u00d7\u00d7\u5143\uff0c\u8bf7\u6536\u597d&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"ACEF","questiondescribe":"ACEF","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1133":{"questionid":"1133","questiontype":"2","question":"\u5047\u7eff\u901a\u8f66\u8f86\u8bc1\u636e\u6750\u6599\u7684\u6536\u96c6\u548c\u5b58\u6863\u5305\u62ec\u5185\u5bb9\uff1f\uff08\u300a\u5173\u4e8e\u505a\u597d\u9003\u6f0f\u8d39\u6cbb\u7406\u76f8\u5173\u8bc1\u636e\u6750\u6599\u7684\u6536\u96c6\u53ca\u5b58\u6863\u5de5\u4f5c\u7684\u901a\u77e5\u300b(\u5180\u9ad8\u6536\u8d39[2016]1239\u53f7\uff09\uff08 \uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u8bc1\u660e\u5047\u5192\u7eff\u901a\u8f66\u8f86\u3001\u8d27\u7269\u7684\u7167\u7247\u6216\u5f71\u97f3\u8d44\u6599\u3000\u3000&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u53f8\u673a\u672c\u4eba\u4e66\u5199\u7684\u4fdd\u8bc1\u4e66\u3000\u3000&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u6b63\u5e38\u7f34\u8d39\u65f6\u7528\u76f8\u673a\u62cd\u7684\u4ead\u5185\u7535\u8111\u4ea4\u6613\u56fe\u7247\uff08\u6216\u7f34\u8d39\u7968\u636e\u7167\u7247\uff09\u3000\u3000&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u6b63\u5e38\u7f34\u8d39\u65f6\u7684\u56fe\u7247&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"AC","questiondescribe":"AC","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1134":{"questionid":"1134","questiontype":"2","question":"\u6536\u8d39\u7ad9\u661f\u7ea7\u5171\u8bbe\u51e0\u4e2a\u7b49\u7ea7\uff1f\uff08[2014]785\u53f7\uff09\uff08\uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u65e0\u661f\u7ea7\u3000&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u4e00\u661f\u7ea7\u3000&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u4e8c\u661f\u7ea7\u3000&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u4e09\u661f\u7ea7\u3000&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u56db\u661f\u7ea7\u3000&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;F\u3001\u4e94\u661f\u7ea7&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"BCDEF","questiondescribe":"BCDEF","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1135":{"questionid":"1135","questiontype":"2","question":"\u300a\u6536\u8d39\u7ad9\u661f\u7ea7\u8003\u6838\u6807\u51c6\uff082016\u5e74\u4fee\u8ba2\u7248\u300b\u4e2d\uff0c\u5728\u8003\u6838\u5e74\u9650\u5185\uff0c\u6709\u4e0b\u5217\u60c5\u5f62\u4e4b\u4e00\u7684\uff0c\u4e0d\u5f97\u7533\u62a5\u4e3a\u661f\u7ea7\u6536\u8d39\u7ad9\u3002\uff08\uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u975e\u5916\u90e8\u539f\u56e0\u9020\u6210\u6536\u8d39\u7ad9\u53e3\u4e25\u91cd\u5835\u8f66\uff0c\u672a\u53ca\u65f6\u91c7\u53d6\u5e94\u6025\u63aa\u65bd\u59a5\u5584\u5904\u7406\u7684\uff0c\u6216\u7ad9\u53e3\u5835\u8f66\uff08\u4e0d\u533a\u5206\u539f\u56e0\uff09\u8fbe\u5230\u4e00\u5b9a\u6b21\u6570\u7684\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u56e0\u670d\u52a1\u8d28\u91cf\u7b49\u539f\u56e0\u5bfc\u81f4\u53f8\u4e58\u4eba\u5458\u6295\u8bc9\uff0c\u88ab\u65b0\u95fb\u5a92\u4ecb\u62a5\u9053\uff0c\u7ecf\u67e5\u5c5e\u5b9e\u7684\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u6536\u8d39\u7ad9\u4e0d\u80fd\u4fdd\u8d28\u4fdd\u91cf\u5b8c\u6210\u4e0a\u7ea7\u4ea4\u529e\u7684\u91cd\u8981\u4efb\u52a1\u6216\u672a\u80fd\u53ca\u65f6\u3001\u59a5\u5584\u5904\u7406\u7ad9\u5185\u91cd\u5927\u4e8b\u60c5\uff0c\u9020\u6210\u4e25\u91cd\u540e\u679c\u7684\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u8fdd\u53cd\u56fd\u5bb6\u6536\u8d39\u653f\u7b56\u3001\u6807\u51c6\u53ca\u6709\u5173\u89c4\u5b9a\uff0c\u53d1\u751f\u516c\u8def\u201c\u4e09\u4e71\u201d\u73b0\u8c61\u7684\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u4e0d\u4f7f\u7528\u672c\u7701\u89c4\u5b9a\u7684\u5408\u6cd5\u901a\u884c\u8d39\u7968\u636e\uff08\u5305\u62ec\u7edf\u7f34\u7968\u636e\uff09\u7684\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;F\u3001\u53d1\u751f\u5b89\u5168\u8d23\u4efb\u4e8b\u6545\u7684\u3002&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"ACDE","questiondescribe":"ACDE","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1136":{"questionid":"1136","questiontype":"2","question":"\u6295\u8bc9\u5904\u7406\u5fc5\u987b\u9075\u5faa\u7684\u4e24\u6761\u539f\u5219\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f( )","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u5904\u7406\u7ed3\u679c\u65e2\u8ba9\u6295\u8bc9\u8005\u6ee1\u610f\uff0c\u53c8\u4f7f\u88ab\u6295\u8bc9\u5f53\u4e8b\u4eba\u8ba4\u53ef\u3000\u3000&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u5b9e\u4e8b\u6c42\u662f\uff0c\u516c\u5e73\u516c\u6b63\u3000&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u6559\u80b2\u4e3a\u4e3b\uff0c\u60e9\u7f5a\u4e3a\u8f85\u3000&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u6559\u80b2\u4e3a\u4e3b\u3001\u60e9\u524d\u6bd6\u540e&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"AD","questiondescribe":"AD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1137":{"questionid":"1137","questiontype":"2","question":"\u6295\u8bc9\u5904\u7406\u4e2d\u7684\u4e24\u9879\u5236\u5ea6\uff1f\uff08\uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u9996\u95ee\u8d1f\u8d23\u5236  \u3000&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u6295\u8bc9\u7ba1\u7406\u5236\u5ea6&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u661f\u7ea7\u6536\u8d39\u7ad9\u7ba1\u7406\u529e\u6cd5&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u9650\u65f6\u529e\u7ed3\u5236&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"AD","questiondescribe":"AD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1138":{"questionid":"1138","questiontype":"2","question":"\u300a\u6cb3\u5317\u7701\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7ba1\u7406\u5c40\u6536\u8d39\u6295\u8bc9\u5904\u7406\u529e\u6cd5\u300b\u5180\u9ad8\u6536\u8d39\u30102015\u3011211\u53f7\u6587\u4ef6\u4e2d\uff0c\u5c40\u6536\u8d39\u7ba1\u7406\u90e8\u6839\u636e\u5404\u5904\u7684\u6838\u67e5\u7ed3\u679c\u548c\u8ba4\u5b9a\u6807\u51c6\u8ba4\u5b9a\u6709\u5173\u6295\u8bc9\u3002\u8ba4\u5b9a\u6709\u4e89\u8bae\u7684\uff0c\uff08\uff09\u5f62\u6210\u5408\u8bae\u7ec4\u505a\u51fa\u6700\u7ec8\u8ba4\u5b9a\u3002","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u5c4096122  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u5c40\u884c\u98ce\u529e  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u5c40\u6536\u8d39\u7ba1\u7406\u90e8  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u5176\u4ed6\u7ba1\u7406\u5904 &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u5c40\u7a3d\u67e5\u90e8\u3000&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;F\u3001\u5c40\u515a\u529e\u5ba4&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"BCD","questiondescribe":"BCD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1139":{"questionid":"1139","questiontype":"2","question":"\u5404\u7ea7\u6536\u8d39\u7ba1\u7406\u4eba\u5458\u63a5\u5230\u4e3e\u62a5\u540e\u5e94\u6309\u89c4\u5b9a\u7a0b\u5e8f\u548c\u65f6\u9650\u53ca\u65f6\u4f9d\u89c4\u5904\u7406\u3002\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff08  \uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u4e00\u822c\u4e3e\u62a5\u539f\u5219\u4e0a\u4e0d\u8d85\u8fc75\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\u3000&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u4e00\u822c\u4e3e\u62a5\u539f\u5219\u4e0a\u4e0d\u8d85\u8fc75-10\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\u3000&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u8f83\u91cd\u5927\u4e3e\u62a5\u9700\u7ecf\u5927\u91cf\u8c03\u67e5\u6838\u5b9e\u7684\uff0c\u539f\u5219\u4e0a\u4e0d\u8d85\u8fc710\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\u3000&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u6709\u89c4\u5b9a\u529e\u7406\u65f6\u9650\u8981\u6c42\u7684\uff0c\u6309\u8981\u6c42\u65f6\u9650\u529e\u7406&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u8f83\u91cd\u5927\u4e3e\u62a5\u9700\u7ecf\u5927\u91cf\u8c03\u67e5\u6838\u5b9e\u7684\uff0c\u539f\u5219\u4e0a\u4e0d\u8d85\u8fc720\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;F\u3001\u529e\u7406\u65f6\u9650\u4e00\u822c\u4e0d\u8d85\u8fc760\u5929&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"ACD","questiondescribe":"ACD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1140":{"questionid":"1140","questiontype":"2","question":"<p>\u4e0a\u7ea7\u6279\u529e\u4ef6\uff0c\u6536\u8d39\u4e3e\u62a5\u53d7\u7406\u7684\u9014\u5f84\u5305\u62ec\uff08\uff09<\/p>","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u5c40\u95e8\u6237\u7f51\u7ad9\u4e0a\u7684\u5c40\u957f\u4fe1\u7bb1\u3000\u3000&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;B\u3001\u5c40\u95e8\u6237\u7f51\u7ad9\u4e0a\u7684\u673a\u5173\u4f5c\u98ce\u5e73\u53f0\u3000\u3000&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;C\u3001\u5c40\u95e8\u6237\u7f51\u7ad9\u4e0a\u7684\u6536\u8d39\u7a3d\u67e5\u4fe1\u7bb1\u3000\u3000&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;D\u3001\u5176\u5b83\u6e20\u9053\u6536\u8d39\u4e3e\u62a5&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;E\u3001\u7535\u8bdd\u4e3e\u62a5\u548c\u6765\u4fe1\u6765\u8bbf\u3000\u3000&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"5","questionanswer":"ABCDE","questiondescribe":"<p>ABCDE<\/p>","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1141":{"questionid":"1141","questiontype":"2","question":"\u7b80\u8ff0\u4e0a\u7ea7\u6279\u529e\u4ef6\uff0c\u5c40\u957f\u4fe1\u7bb1\u3001\u673a\u5173\u4f5c\u98ce\u5e73\u53f0\u53ca\u5176\u5b83\u6e20\u9053\u7531\u9886\u5bfc\u6279\u529e\u7684\u6536\u8d39\u4e3e\u62a5\u5904\u7406\u7a0b\u5e8f\u4e2d\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff08\uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u5c40\u6536\u8d39\u7ba1\u7406\u90e8\u5c06\u6536\u8d39\u4e3e\u62a5\u53ca\u9886\u5bfc\u6279\u793a\u610f\u89c1\u8f6c\u81f3\u529e\u7406\u5355\u4f4d\uff0c\u529e\u7406\u5355\u4f4d\u5c06\u8c03\u67e5\u60c5\u51b5\u3001\u5904\u7406\u7ed3\u679c\u53ca\u6539\u8fdb\u63aa\u65bd\u7b49\u5f62\u6210\u4e66\u9762\u6750\u6599\uff0c\u7ecf\u5355\u4f4d\u9886\u5bfc\u5ba1\u9605\u540e\u52a0\u76d6\u5355\u4f4d\u516c\u7ae0\uff0c\u6309\u7167\u529e\u7406\u65f6\u9650\u62a5\u5c40\u6536\u8d39\u7ba1\u7406\u90e8\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u5c40\u6536\u8d39\u7ba1\u7406\u90e8\u5e94\u4ee5\u9002\u5f53\u65b9\u5f0f\u5c06\u529e\u7406\u60c5\u51b5\u53cd\u9988\u4e3e\u62a5\u4eba\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u5c40\u6536\u8d39\u7ba1\u7406\u90e8\u6839\u636e\u9886\u5bfc\u6279\u793a\u610f\u89c1\u5355\u72ec\u6216\u4f1a\u540c\u6709\u5173\u90e8\u95e8\u9002\u65f6\u5f00\u5c55\u7763\u5bfc\u6216\u76f4\u63a5\u8c03\u67e5\uff0c\u5f62\u6210\u4e66\u9762\u6750\u6599\uff0c\u7ecf\u90e8\u95e8\u9886\u5bfc\u5ba1\u9605\u540e\u52a0\u76d6\u90e8\u95e8\u516c\u7ae0\uff0c\u6309\u7167\u529e\u7406\u65f6\u9650\u62a5\u5c40\u9886\u5bfc\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u5c40\u6536\u8d39\u7ba1\u7406\u90e8\u5c06\u9886\u5bfc\u6279\u793a\u610f\u89c1\u53cd\u9988\u7ed9\u529e\u7406\u5355\u4f4d\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u529e\u7406\u5355\u4f4d\u8981\u5bf9\u6709\u5173\u4e3e\u62a5\u8fdb\u884c\u5206\u6790\uff0c\u4e3e\u4e00\u53cd\u4e09\uff0c\u6539\u8fdb\u5b8c\u5584\u7ba1\u7406\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;F\u3001\u6240\u6709\u4e3e\u62a5\u8981\u5355\u72ec\u7ec4\u5377\uff0c\u6574\u7406\u5f52\u6863\u3002&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"ADEF","questiondescribe":"ADEF","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1142":{"questionid":"1142","questiontype":"2","question":"\u5173\u4e8e\u5c40\u6536\u8d39\u7a3d\u67e5\u4fe1\u7bb1\u3001\u7535\u8bdd\u4e3e\u62a5\u53ca\u6765\u4fe1\u6765\u8bbf\u5904\u7406\u7a0b\u5e8f\u4e2d\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff08\uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u5c40\u6536\u8d39\u7a3d\u67e5\u4fe1\u7bb1\u7ba1\u7406\u4eba\u5458\u548c\u7535\u8bdd\u3001\u6765\u4fe1\u6765\u8bbf\u63a5\u62a5\u4eba\u5458\u53d7\u7406\u804c\u8d23\u8303\u56f4\u5185\u7684\u6536\u8d39\u4e3e\u62a5\uff0c\u586b\u5199\u5c40\u6536\u8d39\u4e3e\u62a5\u767b\u8bb0\u8868\uff0c\u7ecf\u90e8\u9886\u5bfc\u6279\u793a\u540e\uff0c\u5411\u6709\u5173\u5355\u4f4d\u4e0b\u53d1\u5c40\u6536\u8d39\u4e3e\u62a5\u529e\u7406\u901a\u77e5\u5355\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u529e\u7406\u5355\u4f4d\u5c06\u8c03\u67e5\u60c5\u51b5\u3001\u5904\u7406\u7ed3\u679c\u53ca\u6539\u8fdb\u63aa\u65bd\u7b49\u5f62\u6210\u4e66\u9762\u6750\u6599\uff0c\u7ecf\u5355\u4f4d\u9886\u5bfc\u5ba1\u9605\u540e\u52a0\u76d6\u5355\u4f4d\u516c\u7ae0\uff0c\u6309\u7167\u529e\u7406\u65f6\u9650\u62a5\u5c40\u6536\u8d39\u7ba1\u7406\u90e8\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u5c40\u6536\u8d39\u7ba1\u7406\u90e8\u5e94\u4ee5\u9002\u5f53\u65b9\u5f0f\u5c06\u529e\u7406\u60c5\u51b5\u53cd\u9988\u4e3e\u62a5\u4eba\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u5c40\u6536\u8d39\u7ba1\u7406\u90e8\u5355\u72ec\u6216\u4f1a\u540c\u6709\u5173\u90e8\u95e8\u9002\u65f6\u8fdb\u884c\u7763\u5bfc\u6216\u76f4\u63a5\u8c03\u67e5\u3002\u91cd\u5927\u7684\u6536\u8d39\u4e3e\u62a5\u8981\u586b\u5199\u5c40\u6536\u8d39\u4e3e\u62a5\u9605\u529e\u7b3a\u5411\u5c40\u9886\u5bfc\u62a5\u544a\uff0c\u5c40\u6536\u8d39\u7ba1\u7406\u90e8\u5c06\u9886\u5bfc\u6279\u793a\u610f\u89c1\u53cd\u9988\u7ed9\u529e\u7406\u5355\u4f4d\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u529e\u7406\u5355\u4f4d\u8981\u5bf9\u6709\u5173\u4e3e\u62a5\u8fdb\u884c\u5206\u6790\uff0c\u4e3e\u4e00\u53cd\u4e09\uff0c\u6539\u8fdb\u5b8c\u5584\u7ba1\u7406\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;F\u3001\u6240\u6709\u4e3e\u62a5\u8981\u5355\u72ec\u7ec4\u5377\uff0c\u6574\u7406\u5f52\u6863&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"ABDEF","questiondescribe":"ABDEF","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1143":{"questionid":"1143","questiontype":"2","question":"\u300a\u6cb3\u5317\u7701\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7ba1\u7406\u5c40\u5173\u4e8e\u52a0\u5f3a\u901a\u884c\u5361\u7ba1\u7406\u5de5\u4f5c\u7684\u901a\u77e5\u300b\u4e2d\uff0cIC\u5361\u7ba1\u7406\u89c4\u5b9a\u5305\u62ec\uff08\uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u5404\u6536\u8d39\u7ad9\u8981\u5bc6\u5207\u5173\u6ce8\u672c\u7ad9IC\u5361\u7684\u5b58\u91cf\u60c5\u51b5   &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001IC\u5361\u7684\u5b58\u91cf\u8981\u4fdd\u8bc1\u672c\u7ad9\u4e09\u5929\u4e0a\u9053\u53d1\u5361\u7684\u5b58\u91cf  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001IC\u5361\u7684\u5b58\u91cf\u8981\u4fdd\u8bc1\u672c\u7ad9\u4e8c\u5929\u4e0a\u9053\u53d1\u5361\u7684\u5b58\u91cf  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u4f4e\u4e8e\u8981\u6c42\u5b58\u91cf\u65f6\uff0c\u8981\u7b2c\u4e00\u65f6\u95f4\u4e0a\u62a5\u7ba1\u7406\u5904\u534f\u8c03\u5176\u4ed6\u5404\u7ad9\u8fdb\u884cIC\u5361\u8c03\u914d  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u4f4e\u4e8e\u8981\u6c42\u5b58\u91cf\u65f6\uff0c\u8981\u7b2c\u4e00\u65f6\u95f4\u534f\u8c03\u5176\u4ed6\u5404\u7ad9\u8fdb\u884cIC\u5361\u8c03\u914d&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;F\u3001\u7ba1\u7406\u5904\u4e0b\u8fbe\u8c03\u5361\u6307\u4ee4\u540e\uff0c\u6536\u8d39\u7ad9\u8981\u57281\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\u5185\u5b8c\u6210\u8c03\u5361\u5de5\u4f5c\u3002&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"ABDF","questiondescribe":"ABDF","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1144":{"questionid":"1144","questiontype":"2","question":"ETC\u8f66\u9053\u4e2d\uff0c\u8f66\u8f86\u6b63\u5e38\u9a76\u51fa\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u65f6\uff0c\u50a8\u503c\u5361\u8d39\u663e\u663e\u793a\u5185\u5bb9\u6709\uff08 \uff09\u3002","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u6d88\u8d39\u91d1\u989d&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;B\u3001\u8d26\u6237\u59d3\u540d&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;C\u3001\u8f66\u724c\u53f7&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;D\u3001\u5e10\u6237\u4f59\u989d&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"ACD","questiondescribe":"<p>ACD<\/p>","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1145":{"questionid":"1145","questiontype":"2","question":"ETC\u8f66\u9053\u4e2d\uff0c\u8f66\u8f86\u6b63\u5e38\u9a76\u51fa\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u65f6\uff0c\u8bb0\u8d26\u5361\u8d39\u663e\u4f1a\u663e\u793a\u5185\u5bb9( )\u3002","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u8bb0\u8d26\u5361&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;B\u3001\u8f66\u724c\u53f7&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;C\u3001\u5f53\u524d\u8f66\u901f&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;D\u3001\u6d88\u8d39\u91d1\u989d&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"ABD","questiondescribe":"<p>ABD<\/p>","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1146":{"questionid":"1146","questiontype":"2","question":"\u6839\u636e\uff08  \uff09\u5236\u5b9a\u7684\u300a\u5173\u4e8e\u5370\u53d1\u5927\u4ef6\u8fd0\u8f93\u8f66\u8f86\u8ba1\u91cd\u6536\u8d39\u64cd\u4f5c\u6d41\u7a0b\u7684\u901a\u77e5\u300b\uff08\u5180\u4ea4\u516c\u8def\u51fd\u901a\u30102011\u3011549\u53f7\uff09\u6587\u4ef6\u89c4\u5b9a\uff0c\u7ecf\u6709\u5173\u90e8\u95e8\u6279\u51c6\uff0c\u6301\u6709\u6838\u53d1\u7684\u5927\u4ef6\u8fd0\u8f93\u884c\u653f\u8bb8\u53ef\u8bc1\u4ef6\u7684\u8f7d\u8d27\u8f66\u8f86\u4e0d\u505a\u8d85\u9650\u5904\u7406\uff0c\u6309\u5b9e\u9645\u91cd\u91cf\u8ba1\u8d39\uff1f","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u7701\u4ea4\u901a\u8fd0\u8f93\u5385\u3000&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u7701\u8d22\u653f\u5385\u3000&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u7701\u7269\u4ef7\u5c40\u3000&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u7701\u4eba\u6c11\u653f\u5e9c&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"ABC","questiondescribe":"ABC","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1147":{"questionid":"1147","questiontype":"2","question":"<p>\u5927\u4ef6\u8fd0\u8f93\u8f66\u8bb8\u53ef\u5e73\u53f0\u6709( )\u3002<\/p>","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u767b\u9646\u7f51\u7ad9\u4e3ahttp:\/\/www.hbgs.com.cn\/&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;B\u3001\u767b\u9646\u7f51\u7ad9\u4e3ahttp:\/\/zclic.tpri.org.cn\/&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;C\u3001\u767b\u9646\u7f51\u7ad9\u4e3ahttp:\/\/110.249.158.194:8899\/zclicprovince\/login.html&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;D\u3001\u767b\u9646\u8de8\u7701\u5927\u4ef6\u8fd0\u8f93\u7f51\u7ad9\u5173\u6ce8\u5fae\u4fe1\u53ef\u626b\u63cf\u67e5\u8be2&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;E\u3001\u76ee\u524d\u6ca1\u6709\u7f51\u7ad9\u53ef\u67e5&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"5","questionanswer":"BCD","questiondescribe":"<p>BCD<span helvetica=\"\" neue=\"\" style=\"display: inline !important; float: none; background-color: rgb(255, 255, 255); color: rgb(51, 51, 51); font-family: \">\u300a\u5180\u4ea4\u4f20\u516c\u30142017\u3015121\u53f7\u300b<\/span><\/p>","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1150":{"questionid":"1150","questiontype":"2","question":"\u5bf9\u4ea4\u901a\u8fd0\u8f93\u90e8\u516c\u793a\u76841\u5e74\u5185\u8fdd\u6cd5\u8d85\u9650\u8fd0\u8f93\u8d85\u8fc73\u6b21\u7684\u8d27\u8fd0\u8f66\u8f86\u91c7\u53d6(  )\u60e9\u6212\u63aa\u65bd\u3001(\u5180\u4ea4\u653f\u6cd5\u30142018\u3015194\u53f7)","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u4e0d\u4eab\u53d7\u201c\u7eff\u8272\u901a\u9053\u201d\u514d\u6536\u8f66\u8f86\u901a\u884c\u8d39\u7684\u4f18\u60e0\u653f\u7b56\uff1b&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u5bf9\u4e0a\u8ff0\u8f66\u8f86\u5b9e\u65bd\u91cd\u70b9\u76d1\u7ba1\uff1b&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u5c06\u4e0a\u8ff0\u8f66\u8f86\u4fe1\u606f\u5728\u5404\u5355\u4f4d\u95e8\u6237\u7f51\u7ad9\u5411\u793e\u4f1a\u516c\u5e03\u3002&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u4e0d\u5f97\u884c\u9a76\u9ad8\u901f\u516c\u8def&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"ABC","questiondescribe":"ABC","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1151":{"questionid":"1151","questiontype":"2","question":"2018\u5e74\uff0c\u9ad8\u7ba1\u5c40\u5c06(  )\u6536\u8d39\u7ad9\u786e\u5b9a\u4e3a\u5408\u7f72\u529e\u516c\u8bd5\u70b9\u5355\u4f4d\u3001\u300a\u6cb3\u5317\u7701\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7ba1\u7406\u5c40\u5173\u4e8e\u5728\u9003\u8d39\u4e25\u91cd\u8def\u6bb5\u6536\u8d39\u7ad9\u5f00\u5c55\u8def\u653f\u4eba\u5458\u8fdb\u9a7b\u5408\u7f72\u529e\u516c\u8bd5\u70b9\u5de5\u4f5c\u7684\u901a\u77e5\u300b(\u5180\u9ad8\u8def\u653f[2018]300\u53f7\uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u627f\u79e6\u5904\u5e99\u5cad\u6536\u8d39\u7ad9&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u4eac\u79e6\u5904\u5c71\u6d77\u5173\u6536\u8d39\u7ad9&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u9752\u94f6\u5904\u6e05\u6cb3\u6536\u8d39\u7ad9&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u90a2\u6c7e\u7ba1\u7406\u5904\u8def\u7f57\u6536\u8d39\u7ad9&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"BCD","questiondescribe":"BCD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1152":{"questionid":"1152","questiontype":"2","question":"\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u5c01\u95ed\u63d0\u793a\u53ef\u5145\u5206\u5229\u7528\uff08 \uff09\u5a92\u4ecb\uff0c\u591a\u6e20\u9053\u5e7f\u6cdb\u53d1\u5e03\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u8def\u51b5\u63d0\u793a\u4fe1\u606f\u3002","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u516c\u8def\u6216\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u51fa\u884c\u4fe1\u606f\u670d\u52a1\u7f51&lt;\/p&gt;\n\n&lt;p&gt;B\u3001\u5fae\u535a&lt;\/p&gt;\n\n&lt;p&gt;C\u3001\u5fae\u4fe1&lt;\/p&gt;\n\n&lt;p&gt;D\u3001\u77ed\u4fe1&lt;\/p&gt;\n\n&lt;p&gt;E\u3001\u5e7f\u64ad\u7535\u53f0&lt;\/p&gt;\n\n&lt;p&gt;F\u3001\u624b\u673aAPP&lt;\/p&gt;\n\n&lt;p&gt;G\u3001\u53ef\u53d8\u4fe1\u606f\u60c5\u62a5\u677f\u7b49&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"7","questionanswer":"ABCDEFG","questiondescribe":"<p>ABCDEFG<\/p>\r\n\r\n<p><font style=\"background-color:#ffffff\">\u300a\u6cb3\u5317\u7701\u4ea4\u901a\u8fd0\u8f93\u5385\u516c\u8def\u7ba1\u7406\u5c40\u5173\u4e8e\u5b8c\u5584\u6211\u7701\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u5c01\u95ed\u63d0\u793a\u65b9\u5f0f\u7684\u901a\u77e5\u300b(\u5180\u4ea4\u516c\u8def\u51fd\u9ad8[2016]881\u53f7\uff09<\/font><\/p>","questionknowsid":[{"knowsid":"5","knows":"\u76d1\u63a7\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91\r"},{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1153":{"questionid":"1153","questiontype":"2","question":"\u6536\u8d39\u5458\u5e94\u5177\u5907\u54ea\u51e0\u79cd\u7d20\u8d28\uff1f\uff08\uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u8f83\u9ad8\u7684\u804c\u4e1a\u9053\u5fb7\u6c34\u5e73 &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u4e25\u660e\u7684\u7eaa\u5f8b\u89c2\u5ff5 &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u4e30\u5bcc\u7684\u4e13\u4e1a\u77e5\u8bc6\u548c\u8fc7\u786c\u7684\u6536\u8d39\u6280\u80fd &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u826f\u597d\u7684\u5de5\u4f5c\u4e60\u60ef &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u901a\u529b\u5408\u4f5c\u7684\u56e2\u961f\u7cbe\u795e&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"5","questionanswer":"ABCDE","questiondescribe":"ABCDE","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1154":{"questionid":"1154","questiontype":"2","question":"\u6536\u8d39\u4eba\u5458\u6587\u660e\u670d\u52a1\u6807\u51c6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u666e\u53ca\u4f7f\u7528\u80a2\u4f53\u793c\u4eea\u8bed\u8a00\u670d\u52a1\uff0c\u505a\u5230\u52a8\u4f5c\u6807\u51c6\u89c4\u8303\uff0c\u8868\u60c5\u5927\u65b9\u81ea\u7136\u3002&lt;\/p&gt;\n\n&lt;p&gt;B\u3001\u6309\u4e0a\u7ea7\u8981\u6c42\u89c4\u8303\u7740\u88c5\uff0c\u505a\u5230\u5b63\u8282\u6362\u88c5\u8def\u6bb5\u7edf\u4e00\u3001\u5fbd\u7ae0\u4f69\u6234\u7b26\u5408\u6807\u51c6\u3002&lt;\/p&gt;\n\n&lt;p&gt;C\u3001\u575a\u6301\u4f7f\u7528\u60a8\u597d\u3001\u8c22\u8c22\u56db\u5b57\u6587\u660e\u7528\u8bed\u3002\u505a\u5230\u6bcf\u8f66\u5fc5\u8bf4\uff0c\u9762\u5e26\u5fae\u7b11\uff0c\u97f3\u91cf\u9002\u4e2d\uff0c\u8bed\u6c14\u67d4\u548c\u3002&lt;\/p&gt;\n\n&lt;p&gt;D\u3001\u89e3\u7b54\u95ee\u9898\u8981\u8010\u5fc3\u7ec6\u81f4\u3002\u4e0d\u51c6\u7528\u7c97\u66b4\u3001\u4e0d\u6587\u660e\u7684\u8bed\u8a00\u6216\u6001\u5ea6\u5bf9\u5f85\u53f8\u4e58\u4eba\u5458\u3002&lt;\/p&gt;\n\n&lt;p&gt;E\u3001\u575a\u6301\u6587\u660e\u670d\u52a1\u3002\u4e0d\u8981\u53d7\u5bf9\u65b9\u60c5\u7eea\u5f71\u54cd\uff0c\u8981\u8bb2\u7a76\u65b9\u5f0f\uff0c\u5584\u4e8e\u5316\u89e3\u77db\u76fe\uff0c\u907f\u514d\u51b2\u7a81\u3002&lt;\/p&gt;\n\n&lt;p&gt;F\u3001\u670d\u52a1\u5468\u5230\u70ed\u60c5\u3002\u4e3a\u8fc7\u5f80\u8f66\u8f86\u63d0\u4f9b\u5fc5\u8981\u7684\u670d\u52a1\u8bbe\u65bd\uff0c\u5305\u62ec\u884c\u8f66\u6307\u5357\u3001\u6025\u6551\u836f\u54c1\u3001\u996e\u7528\u5f00\u6c34\u3001\u7ef4\u4fee\u5de5\u5177\u3001\u6025\u6551\u533b\u836f\u7b49\uff0c\u5c3d\u6700\u5927\u52aa\u529b\u4e3a\u53f8\u673a\u6392\u5fe7\u89e3\u96be\uff0c\u79ef\u6781\u5f00\u5c55\u5ef6\u4f38\u670d\u52a1\u3002&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"ABCDEF","questiondescribe":"<p>ABCDEF<\/p>","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1155":{"questionid":"1155","questiontype":"2","question":"\u300a\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u6536\u8d39\u7ad9\u670d\u52a1\u89c4\u8303-DB13\/T2157-2014\u300b\u4e2d\uff0c\u6536\u8d39\u7ad9\u9632\u76d7\u62a2\u5b89\u5168\u8981\u6c42\u5305\u62ec\uff08\uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u5e94\u5217\u961f\u4e0a\u4e0b\u5c97\uff0c\u7531\u4fdd\u5b89\u62a4\u9001\uff0c\u624b\u6301\u5df2\u4e0a\u9501\u7684\u7968\u6b3e\u7bb1&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u8fdb\u5165\u6536\u8d39\u4ead\u540e\u5e94\u53cd\u9501\u6536\u8d39\u4ead\u95e8&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u4e0b\u73ed\u540e\u7acb\u5373\u5c06\u7968\u3001\u6b3e\u6e05\u70b9\u4e0a\u7f34\uff0c\u7968\u6b3e\u7bb1\u5e94\u4e0a\u9501\u540e\u96c6\u4e2d\u4fdd\u7ba1&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u68c0\u67e5\u62a5\u8b66\u88c5\u7f6e\u662f\u5426\u5b8c\u597d&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u68c0\u67e5\u6536\u8d39\u7a97\u95e8\u5f00\u5173\u662f\u5426\u7075\u6d3b\u53ef\u9760&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;F\u3001\u68c0\u67e5\u7535\u6c14\u8bbe\u5907\uff08\u7535\u8111\u3001\u7167\u660e\u706f\u7b49\uff09\u662f\u5426\u6b63\u5e38\uff0c\u5e76\u529e\u7406\u4ea4\u63a5\u73ed\u624b\u7eed&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"ABCDEF","questiondescribe":"ABCDEF","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1156":{"questionid":"1156","questiontype":"2","question":"\u300a\u7701\u9ad8\u7ba1\u5c402018\u5e74\u5de5\u4f5c\u62a5\u544a\u300b\u6307\u51fa\uff0c\u5168\u529b\u6253\u9020\u4e94\u578b\u9ad8\u901f\u662f\u6307\uff08\uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u670d\u52a1\u578b\u9ad8\u901f&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;B\u3001\u521b\u65b0\u578b\u9ad8\u901f&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;C\u3001\u5b66\u4e60\u578b\u9ad8\u901f&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;D\u3001\u79d1\u6280\u578b\u9ad8\u901f&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;E\u3001\u667a\u6167\u578b\u9ad8\u901f&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;F\u3001\u8282\u7ea6\u578b\u9ad8\u901f&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"ABCEF","questiondescribe":"<p>ABCEF<\/p>","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1157":{"questionid":"1157","questiontype":"2","question":"\u300a\u7701\u9ad8\u7ba1\u5c402018\u5e74\u5de5\u4f5c\u62a5\u544a\u300b\u6307\u51fa\uff0c\u5bf9\u201c\u4e09\u957f\u201d\u5c65\u804c\u80fd\u529b\u8fdb\u884c\u4e00\u6b21\u7efc\u5408\u8003\u8bc4\uff0c\u201c\u4e09\u957f\u201d\u662f\u6307\uff08\uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u7ba1\u7406\u5904\u957f  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u6536\u8d39\u79d1\u957f  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u7a3d\u67e5\u961f\uff08\u79d1\uff09\u957f  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u6536\u8d39\u7ad9\u957f  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u6536\u8d39\u73ed\u957f&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"5","questionanswer":"BCD","questiondescribe":"BCD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1158":{"questionid":"1158","questiontype":"2","question":"\u300a\u7701\u9ad8\u7ba1\u5c402018\u5e74\u5de5\u4f5c\u62a5\u544a\u300b\u6307\u51fa\uff0c\u5c40\u6bcf\u5e74\u5bf9\u201c\u4e09\u5458\u201d\u8fdb\u884c\u4e00\u6b21\u4e1a\u52a1\u7d20\u8d28\u8003\u6838,\u7edf\u4e00\u90e8\u7f72\u3001\u7edf\u4e00\u5f62\u5f0f\u3001\u7edf\u4e00\u6807\u51c6\u3002\u201c\u4e09\u5458\u201d\u662f\u6307\uff08\uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u76d1\u63a7\u5458  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u7968\u8bc1\u5458  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u7a3d\u67e5\u5458  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u6536\u8d39\u5458  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u53d1\u5361\u5458  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;F\u3001\u758f\u5bfc\u5458&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"ACD","questiondescribe":"ACD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1159":{"questionid":"1159","questiontype":"2","question":"\u300a\u7701\u9ad8\u7ba1\u5c402018\u5e74\u5de5\u4f5c\u62a5\u544a\u300b\u6307\u51fa\uff0c\u4eca\u5e74,\u8981\u91cd\u70b9\u89e3\u51b3\u201c\u5168\u9762\u521b\u65b0\u201d\u4e0d\u5168\u9762,\u201c\u5168\u5458\u521b\u65b0\u201d\u4e0d\u5168\u5458\u7684\u95ee\u9898\u3002\u5177\u4f53\u8981\u51fa\u53f0\u4e00\u4e2a\u610f\u89c1,\u5236\u5b9a\u4e24\u4efd\u6e05\u5355,\u642d\u5efa\u4e09\u4e2a\u5e73\u53f0,\u5065\u5168\u56db\u9879\u673a\u5236\u3002\u5176\u4e2d\u201c\u4e24\u4efd\u6e05\u5355\u201d\u662f\u6307\uff08\uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u521b\u65b0\u8ba1\u5212\u6e05\u5355  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u521b\u65b0\u7ed3\u679c\u6e05\u5355  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u521b\u65b0\u9879\u76ee\u6e05\u5355  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u521b\u65b0\u57f9\u8bad\u6e05\u5355&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u6210\u679c\u8f6c\u5316\u6e05\u5355&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"5","questionanswer":"CE","questiondescribe":"CE","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1160":{"questionid":"1160","questiontype":"2","question":"\u300a\u7701\u9ad8\u7ba1\u5c402018\u5e74\u5de5\u4f5c\u62a5\u544a\u300b\u6307\u51fa\uff0c\u4eca\u5e74,\u8981\u91cd\u70b9\u89e3\u51b3\u201c\u5168\u9762\u521b\u65b0\u201d\u4e0d\u5168\u9762,\u201c\u5168\u5458\u521b\u65b0\u201d\u4e0d\u5168\u5458\u7684\u95ee\u9898\u3002\u5177\u4f53\u8981\u51fa\u53f0\u4e00\u4e2a\u610f\u89c1,\u5236\u5b9a\u4e24\u4efd\u6e05\u5355,\u642d\u5efa\u4e09\u4e2a\u5e73\u53f0,\u5065\u5168\u56db\u9879\u673a\u5236\u3002\u5176\u4e2d\u642d\u5efa\u201c\u4e09\u4e2a\u5e73\u53f0\u201d\u662f\u6307\u642d\u5efa\uff08\uff09\u5e73\u53f0\u3002","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u5168\u9762\u521b\u65b0  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u5168\u5458\u521b\u65b0  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u57fa\u5c42\u521b\u65b0  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u6210\u679c\u8f6c\u5316  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u521b\u65b0\u4ea4\u6d41  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;F\u3001\u5e94\u7528\u63a8\u5e7f&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"CDE","questiondescribe":"CDE","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1161":{"questionid":"1161","questiontype":"2","question":"\u300a\u7701\u9ad8\u7ba1\u5c402018\u5e74\u5de5\u4f5c\u62a5\u544a\u300b\u6307\u51fa\uff0c\u5fc5\u987b\u7262\u7262\u575a\u6301\u201c\u4e94\u4e2a\u4e0d\u80fd\u53d8\u201d\uff0c\u662f\u6307\uff08\uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u4ee5\u6536\u8d39\u4e3a\u4e2d\u5fc3\u7684\u601d\u60f3\u4e0d\u80fd\u53d8  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u5168\u529b\u4ee5\u8d74\u6293\u6536\u8d39\u7684\u51b3\u5fc3\u4e0d\u80fd\u53d8  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u4e00\u628a\u624b\u6293\u6536\u8d39\u7684\u4e3b\u8d23\u4e0d\u80fd\u53d8  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u5927\u6536\u8d39\u673a\u5236\u4e0d\u80fd\u53d8  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u8054\u5408\u6cbb\u7406\u9003\u6f0f\u8d39\u673a\u5236\u4e0d\u80fd\u53d8  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;F\u3001\u6253\u51fb\u9003\u4ea4\u901a\u884c\u8d39\u7684\u9ad8\u538b\u6001\u52bf\u4e0d\u80fd\u53d8&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"ABCDF","questiondescribe":"ABCDF","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1162":{"questionid":"1162","questiontype":"2","question":"\u300a\u7701\u9ad8\u7ba1\u5c402018\u5e74\u5de5\u4f5c\u62a5\u544a\u300b\u6307\u51fa\uff0c\u201c\u4e94\u597d\u201d\u73ed\u5b50\u662f\u6307\uff08\uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u653f\u6cbb\u7d20\u8d28\u597d  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u56e2\u7ed3\u534f\u4f5c\u597d  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u5de5\u4f5c\u4e1a\u7ee9\u597d  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u7528\u4eba\u5bfc\u5411\u597d  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u4f5c\u98ce\u5f62\u8c61\u597d  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;F\u3001\u8d23\u4efb\u610f\u8bc6\u597d&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"ABCDE","questiondescribe":"ABCDE","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1163":{"questionid":"1163","questiontype":"2","question":"\u300a\u7701\u9ad8\u7ba1\u5c402018\u5e74\u5de5\u4f5c\u62a5\u544a\u300b\u6307\u51fa\uff0c2018\u5e74\u6307\u5bfc\u601d\u60f3\u662f\uff0c\u8fdb\u4e00\u6b65\u5f18\u626c\u7231\u9ad8\u901f\u3001\u505a\u8d21\u732e\u4e3b\u65cb\u5f8b\uff0c\u7ec4\u7ec7\u5f00\u5c55\uff08 \uff09\u3002","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001 \u5168\u5458\u5927\u5b66\u4e60&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;B\u3001 \u6280\u80fd\u5927\u6bd4\u6b66&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;C\u3001 \u8d28\u91cf\u5927\u68c0\u67e5&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;D\u3001 \u57fa\u5c42\u5927\u8d70\u8bbf&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;E\u3001 \u4f5c\u98ce\u5927\u6574\u987f&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;F\u3001 \u4ea4\u901a\u5927\u7763\u67e5&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;G\u3001 \u5b89\u5168\u5927\u68c0\u67e5&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"7","questionanswer":"ABCDE","questiondescribe":"<p>ABCDE<\/p>","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1164":{"questionid":"1164","questiontype":"2","question":"\u300a\u5180\u4ea4\u516c\u8def\u30102014\u30111028\u53f7\u300b\u89c4\u5b9a\uff0c\u5404\u7ea7\u4ea4\u901a\u8fd0\u8f93\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5efa\u7acb\u7684\u516c\u8def\u53cd\u6050\u9632\u8303\u5e94\u6025\u961f\u4f0d\uff0c\u662f\u6309\u7167\uff08 \uff09\u539f\u5219\u8fdb\u884c\u7ec4\u5efa\u7684\u3002","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u5e73\u6218\u7ed3\u5408 \u56e0\u5730\u5236\u5b9c   &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u7edf\u4e00\u8d1f\u8d23 \u5206\u7ea7\u7ba1\u7406    &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u5206\u7c7b\u5efa\u8bbe \u5206\u7ea7\u8d1f\u8d23   &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u7edf\u4e00\u6307\u6325 \u534f\u8c03\u8fd0\u8f6c&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"ACD","questiondescribe":"ACD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1165":{"questionid":"1165","questiontype":"2","question":"\u300a\u5180\u4ea4\u516c\u8def\u30102014\u30111028\u53f7\u300b\u4e2d\uff0c\u300a\u6cb3\u5317\u7701\u516c\u8def\u53cd\u6050\u9632\u8303\u5e94\u6025\u9884\u6848\u300b\u7684\u5de5\u4f5c\u539f\u5219\u662f\uff08 \uff09\u3002","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u575a\u6301\u4ee5\u4eba\u4e3a\u672c\u3001\u5b89\u5168\u7b2c\u4e00\u7684\u539f\u5219 &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u575a\u6301\u7edf\u4e00\u6307\u6325\u3001\u5206\u7ea7\u8d1f\u8d23\u7684\u539f\u5219&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u575a\u6301\u65e9\u53d1\u73b0\u3001\u65e9\u9884\u8b66\u3001\u65e9\u5e94\u5bf9\u7684\u539f\u5219&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u575a\u6301\u5feb\u901f\u53cd\u5e94\u3001\u79d1\u5b66\u5904\u7f6e\u3001\u51cf\u5c11\u635f\u5931\u7684\u539f\u5219&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u575a\u6301\u4fdd\u62a4\u597d\u8d22\u4ea7\u4e0d\u53d7\u635f\u5931\u7684\u539f\u5219&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"5","questionanswer":"ABCD","questiondescribe":"ABCD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1166":{"questionid":"1166","questiontype":"2","question":"\u751f\u4ea7\u7ecf\u8425\u5355\u4f4d\u5fc5\u987b\u6267\u884c\u4f9d\u6cd5\u5236\u5b9a\u7684\u4fdd\u969c\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u7684( )\u6807\u51c6\u3002","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u56fd\u5bb6 &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u5730\u65b9 &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u884c\u4e1a &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u4f01\u4e1a &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u5408\u540c&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"5","questionanswer":"AC","questiondescribe":"AC","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1167":{"questionid":"1167","questiontype":"2","question":"\u4f9d\u636e\u300a\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u6cd5\u300b\u7684\u89c4\u5b9a\uff0c\u4ece\u4e1a\u4eba\u5458\u7684\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u4e49\u52a1\u6709( )\u3002","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u9075\u7ae0\u5b88\u89c4\u3001\u670d\u4ece\u7ba1\u7406\u7684\u4e49\u52a1&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u6b63\u786e\u4f69\u6234\u548c\u4f7f\u7528\u52b3\u4fdd\u7528\u54c1\u7684\u4e49\u52a1&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u63a5\u53d7\u5b89\u5168\u57f9\u8bad\uff0c\u638c\u63e1\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u6280\u80fd\u7684\u4e49\u52a1&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u53d1\u73b0\u4e8b\u6545\u9690\u60a3\u6216\u8005\u5176\u4ed6\u4e0d\u5b89\u5168\u56e0\u7d20\u53ca\u65f6\u62a5\u544a\u7684\u4e49\u52a1&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u4e8b\u6545\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u62a2\u9669\u6551\u707e\u7684\u4e49\u52a1&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"5","questionanswer":"ABCD","questiondescribe":"ABCD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1168":{"questionid":"1168","questiontype":"2","question":"\u6211\u56fd\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u5de5\u4f5c\uff0c\u5f3a\u5316\u548c\u843d\u5b9e\u751f\u4ea7\u7ecf\u8425\u5355\u4f4d\u7684\u4e3b\u4f53\u8d23\u4efb\uff0c\u5efa\u7acb( )\u7684\u673a\u5236\u3002","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u751f\u4ea7\u7ecf\u8425\u5355\u4f4d\u8d1f\u8d23 &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u804c\u5de5\u53c2\u4e0e &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u653f\u5e9c\u76d1\u7ba1&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u884c\u4e1a\u81ea\u5f8b &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u793e\u4f1a\u76d1\u7763&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"5","questionanswer":"ABCDE","questiondescribe":"ABCDE","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1169":{"questionid":"1169","questiontype":"2","question":"\u300a\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u6cd5\u300b\u7684\u7acb\u6cd5\u5b97\u65e8\u662f( )\u3002","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u4e3a\u4e86\u52a0\u5f3a\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u5de5\u4f5c&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;B\u3001\u9632\u6b62\u548c\u51cf\u5c11\u751f\u4ea7\u5b89\u5168\u4e8b\u6545&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;C\u3001\u4fdd\u969c\u4eba\u6c11\u7fa4\u4f17\u751f\u547d\u548c\u8d22\u4ea7\u5b89\u5168&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;D\u3001\u4fc3\u8fdb\u7ecf\u6d4e\u53d1\u5c55&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;E\u3001\u4fc3\u8fdb\u7ecf\u6d4e\u793e\u4f1a\u6301\u7eed\u5065\u5eb7\u53d1\u5c55&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"5","questionanswer":"ABCE","questiondescribe":"<p>ABCE<\/p>","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1170":{"questionid":"1170","questiontype":"2","question":"\u300a\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u6cd5\u300b\u4e2d\u6240\u8bf4\u5371\u9669\u7269\u54c1\u6307\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u6307\u6613\u71c3\u6613\u7206\u7269\u54c1&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u5371\u9669\u5316\u5b66\u54c1&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u653e\u5c04\u6027\u7269\u54c1&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u80fd\u591f\u5371\u53ca\u4eba\u8eab\u5b89\u5168\u548c\u8d22\u4ea7\u5b89\u5168\u7684\u7269\u54c1&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"ABCD","questiondescribe":"ABCD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1171":{"questionid":"1171","questiontype":"2","question":"\u53cd\u6050\u9632\u8303\u5e94\u6025\u7269\u8d44\u90fd\u5305\u62ec\u54ea\u4e9b\uff1f","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u788e\u77f3\u7802\u77f3&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u6c34\u6ce5&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u94a2\u6865&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u6728\u6750&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u96e8\u978b&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;F\u3001\u7f16\u7ec7\u888b&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;G\u3001\u5438\u6cb9\u6750\u6599&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"7","questionanswer":"ABCDFG","questiondescribe":"ABCDFG","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1172":{"questionid":"1172","questiontype":"2","question":"\u53cd\u6050\u9632\u8303\u5e94\u6025\u673a\u68b0\u90fd\u5305\u62ec\u54ea\u4e9b\uff1f","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u88c5\u8f7d\u673a&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u62d6\u62c9\u673a&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u6c7d\u8f66\u8d77\u91cd\u673a&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u5e73\u677f\u62d6\u8f66&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u53d1\u7535\u673a&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;F\u3001\u5e73\u5730\u673a&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;G\u3001\u6316\u6398\u673a&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"7","questionanswer":"ACDEFG","questiondescribe":"ACDEFG","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1173":{"questionid":"1173","questiontype":"2","question":"\u53cd\u6050\u9632\u8303\u5e94\u6025\u88c5\u5907\u90fd\u5305\u62ec\u54ea\u4e9b\uff1f","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u8b66\u68cd&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u76fe\u724c&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u94a2\u53c9&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u7167\u660e&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u5e10\u7bf7&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;F\u3001\u71c3\u6599&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;G\u3001\u5b89\u5168\u6807\u5fd7&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;H\u3001\u8f66\u8f86\u9632\u62a4\u5668\u6750&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"8","questionanswer":"ABCDEFGH","questiondescribe":"ABCDEFGH","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1174":{"questionid":"1174","questiontype":"2","question":"\u201c\u4e09\u4e25\u4e09\u5b9e\u201d\u5185\u5bb9\u5305\u62ec\u4ec0\u4e48\uff1f","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u4e25\u4ee5\u4fee\u8eab\u3001\u4e25\u4ee5\u7528\u6743\u3001\u4e25\u4ee5\u5f8b\u5df1&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u4e25\u4ee5\u514b\u5df1\u3001\u4e25\u4ee5\u7528\u6743\u3001\u4e25\u4ee5\u7528\u5229&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u8c0b\u4e8b\u8981\u5b9e\u3001\u521b\u4e1a\u8981\u5b9e\u3001\u505a\u4eba\u8981\u5b9e&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u8c0b\u4e1a\u8981\u5b9e\u3001\u521b\u65b0\u8981\u5b9e\u3001\u505a\u4eba\u8981\u5b9e&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"AC","questiondescribe":"AC","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1175":{"questionid":"1175","questiontype":"2","question":"\u7701\u9ad8\u7ba1\u5c40\u5728\u90a2\u6c7e\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7ba1\u7406\u5904\u53ec\u5f00\u7684\u5c40\u6253\u51fb\u5077\u9003\u6f0f\u8d39\u5de5\u4f5c\u63a8\u8fdb\u4f1a\u4e0a\u63d0\u51fa\u6536\u8d39\u7a3d\u67e5\u5de5\u4f5c\u521b\u65b0\u8981\u575a\u6301\u201c4\u4e2a\u6709\u5229\u4e8e\u6807\u51c6\u201d\uff0c\u5206\u522b\u6307\u4ec0\u4e48\uff1f","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u6709\u5229\u4e8e\u5835\u585e\u6536\u8d39\u7ba1\u7406\u6f0f\u6d1e&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u6709\u5229\u4e8e\u7406\u987a\u6536\u8d39\u7ba1\u7406\u6d41\u7a0b&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u6709\u5229\u4e8e\u63d0\u9ad8\u6536\u8d39\u7ba1\u7406\u6548\u7387&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u6709\u5229\u4e8e\u8c03\u52a8\u804c\u5de5\u6536\u8d39\u79ef\u6781\u6027\u7684\u4e3e\u63aa&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u6709\u5229\u4e8e\u901a\u884c\u8d39\u6536\u5165\u589e\u957f&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"5","questionanswer":"ABCD","questiondescribe":"ABCD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1176":{"questionid":"1176","questiontype":"2","question":"\u4e60\u8fd1\u5e73\u603b\u4e66\u8bb0\u5728\u5e86\u795d\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u6210\u7acb95\u5468\u5e74\u5927\u4f1a\u4e0a\u63d0\u51fa\u7684\u201c\u56db\u4e2a\u81ea\u4fe1\u201d\u6307\u4ec0\u4e48\uff1f","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u9053\u8def\u81ea\u4fe1&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u653f\u6cbb\u81ea\u4fe1&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u7406\u8bba\u81ea\u4fe1&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u5236\u5ea6\u81ea\u4fe1&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u6587\u5316\u81ea\u4fe1&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"5","questionanswer":"ACDE","questiondescribe":"ACDE","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1177":{"questionid":"1177","questiontype":"2","question":"\u5341\u4e5d\u5927\u7684\u4e3b\u9898\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u4e0d\u5fd8\u521d\u5fc3\uff0c\u7262\u8bb0\u4f7f\u547d&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u9ad8\u4e3e\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u4f1f\u5927\u65d7\u5e1c&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u51b3\u80dc\u5168\u9762\u5efa\u6210\u5c0f\u5eb7\u793e\u4f1a&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u593a\u53d6\u65b0\u65f6\u4ee3\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u4f1f\u5927\u80dc\u5229&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u4e3a\u5b9e\u73b0\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u4f1f\u5927\u590d\u5174\u7684\u4e2d\u56fd\u68a6\u4e0d\u61c8\u594b\u6597&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"5","questionanswer":"ABCDE","questiondescribe":"ABCDE","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1178":{"questionid":"1178","questiontype":"2","question":"\u65b0\u65f6\u4ee3\u575a\u6301\u548c\u53d1\u5c55\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7684\u57fa\u672c\u65b9\u7565\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u575a\u6301\u515a\u5bf9\u4e00\u5207\u5de5\u4f5c\u7684\u9886\u5bfc\uff0c\u575a\u6301\u4ee5\u4eba\u6c11\u4e3a\u4e2d\u5fc3\uff0c\u575a\u6301\u5168\u9762\u6df1\u5316\u6539\u9769 &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u575a\u6301\u65b0\u53d1\u5c55\u7406\u5ff5\uff0c\u575a\u6301\u4eba\u6c11\u5f53\u5bb6\u4f5c\u4e3b\uff0c\u575a\u6301\u5168\u9762\u4f9d\u6cd5\u6cbb\u56fd &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u575a\u6301\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u6838\u5fc3\u4ef7\u503c\u4f53\u7cfb\uff0c\u575a\u6301\u5728\u53d1\u5c55\u4e2d\u4fdd\u969c\u548c\u6539\u5584\u6c11\u751f\uff0c\u575a\u6301\u4eba\u4e0e\u81ea\u7136\u548c\u8c10\u5171\u751f &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u575a\u6301\u603b\u4f53\u56fd\u5bb6\u5b89\u5168\u89c2\uff0c\u575a\u6301\u515a\u5bf9\u4eba\u6c11\u519b\u961f\u7684\u7edd\u5bf9\u9886\u5bfc\uff0c\u575a\u6301\u201c\u4e00\u56fd\u4e24\u5236\u201d\u548c\u63a8\u8fdb\u7956\u56fd\u7edf\u4e00 &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;E\u3001\u575a\u6301\u63a8\u52a8\u6784\u5efa\u4eba\u7c7b\u547d\u8fd0\u5171\u540c\u4f53\uff0c\u575a\u6301\u5168\u9762\u4ece\u4e25\u6cbb\u515a&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"5","questionanswer":"ABCDE","questiondescribe":"ABCDE","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1183":{"questionid":"1183","questiontype":"2","question":"\u56db\u9879\u57fa\u672c\u539f\u5219\u7684\u5185\u5bb9\u662f\u4ec0\u4e48?","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u5fc5\u987b\u575a\u6301\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u9053\u8def&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;B\u3001\u5fc5\u987b\u575a\u6301\u4eba\u6c11\u6c11\u4e3b\u4e13\u653f&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;C\u3001\u5fc5\u987b\u575a\u6301\u5171\u4ea7\u515a\u7684\u9886\u5bfc&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;D\u3001\u5fc5\u987b\u575a\u6301\u9a6c\u5217\u4e3b\u4e49\u3001\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u601d\u60f3&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;E\u3001\u5fc5\u987b\u575a\u6301\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"5","questionanswer":"ABCD","questiondescribe":"<p>ABCD<\/p>","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1184":{"questionid":"1184","questiontype":"2","question":"\u52a0\u5f3a\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u6838\u5fc3\u4ef7\u503c\u4f53\u7cfb\u5efa\u8bbe\uff0c\u52aa\u529b\u4f7f\u6211\u56fd\u4eba\u6c11\u6210\u4e3a\u201c\u56db\u6709\u201d\u516c\u6c11\u4e2d\u7684\u201c\u56db\u6709\u201d\u6307\u4ec0\u4e48?","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u6709\u7406\u60f3&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u6709\u9053\u5fb7&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u6709\u6587\u5316&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u6709\u7eaa\u5f8b&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"ABCD","questiondescribe":"ABCD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1185":{"questionid":"1185","questiontype":"2","question":"\u8f66\u9053\u6536\u8d39\u7cfb\u7edf\u91c7\u53d6\u54ea\u4e24\u79cd\u6536\u8d39\u65b9\u5f0f\u5e76\u884c\u4f7f\u7528\uff1f\uff08  \uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u8d27\u8f66  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u5ba2\u8f66  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u8ba1\u91cd  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u8f66\u578b&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"CD","questiondescribe":"CD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1186":{"questionid":"1186","questiontype":"2","question":"\u6cb3\u5317\u7701\u8fdb\u51fa\u6e2f\u53e3\u96c6\u88c5\u7bb1\u8f66\u8f86\u201c\u4f18\u60e0\u5361\u201d\u4e3b\u8981\u5305\u62ec\u54ea\u4e9b\u4fe1\u606f?( \u5180\u4ea4\u516c\u30102012\u3011546\u53f7)\uff08  \uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u4f59\u989d&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u4ea4\u6613\u91d1\u989d\u8bb0\u5f55&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u8f66\u53f7&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u8f66\u578b&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"CD","questiondescribe":"CD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1187":{"questionid":"1187","questiontype":"2","question":"\u6b63\u5e38\u60c5\u51b5\u4e0b\u4e3b\u7ebf\u7ad9\u548c\u531d\u9053\u6536\u8d39\u901f\u5ea6\uff08\u4e0d\u5206\u5ba2\u8f66\u548c\u8d27\u8f66\uff09\u5404\u662f\u591a\u5c11\u79d2\uff1f\uff08  \uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u22648\u79d2  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u226414\u79d2  &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u226420\u79d2 &lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u226426\u79d2&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"CD","questiondescribe":"CD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1189":{"questionid":"1189","questiontype":"2","question":"\u516c\u8def\u201c\u4e09\u4e71\u201d\u662f\u6307( )","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u4e71\u6536\u8d39&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u4e71\u6267\u6cd5&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u4e71\u7f5a\u6b3e&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u4e71\u8bbe\u5361&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"ACD","questiondescribe":"ACD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1190":{"questionid":"1190","questiontype":"2","question":"\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u54ea\u9879\u5c5e\u4e8e\u56fd\u5bb6\u89c4\u5b9a\u7684\u5b89\u5168\u6807\u5fd7\u7c7b\u522b\uff1f\uff08 \uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u7981\u6b62\u6807\u5fd7&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u8b66\u544a\u6807\u5fd7&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u6307\u4ee4\u6807\u5fd7&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u63d0\u793a\u6807\u5fd7&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"ABCD","questiondescribe":"ABCD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1191":{"questionid":"1191","questiontype":"2","question":"\u9047\u6709\u7279\u6b8a\u60c5\u51b5\u9020\u6210\u53d1\u5361\u8f66\u9053\u5927\u91cf\u62e5\u5835\u65f6\uff0c\u6536\u8d39\u7ad9\u8981\u7acb\u5373\u4e0a\u62a5\u9ad8\u7ba1\u5c40\u6307\u6325\u8c03\u5ea6\u4e2d\u5fc3\uff08\u540c\u65f6\u4e0a\u62a5\u672c\u5355\u4f4d\u6536\u8d39\u4e3b\u7ba1\u90e8\u95e8\uff09\uff0c\u7531\u9ad8\u7ba1\u5c40\u6307\u6325\u8c03\u5ea6\u4e2d\u5fc3\u6388\u6743\u540e\uff0c\u53d1\u653e\u7eb8\u8d28\u901a\u884c\u5361\u63d0\u9ad8\u901a\u884c\u901f\u5ea6\uff0c\u5e76\u5c06\uff08 \uff09\u62a5\u5907\u9ad8\u7ba1\u5c40\u6307\u6325\u8c03\u5ea6\u4e2d\u5fc3\u3002","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u53d1\u653e\u6570\u91cf&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u53d1\u653e\u8f66\u53f7&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u53d1\u653e\u5f00\u59cb\u65f6\u95f4&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u53d1\u653e\u7ec8\u6b62\u65f6\u95f4&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"ACD","questiondescribe":"ACD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1192":{"questionid":"1192","questiontype":"2","question":"\u7a3d\u67e5\u673a\u6784\u5e94\u914d\u5907\u7684\u5fc5\u8981\u88c5\u5907\u5305\u62ec\uff08 \uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u6536\u8d39\u7a3d\u67e5\u4e13\u7528\u8f66\u8f86&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u5b89\u4fdd\u8bbe\u5907&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u901a\u8baf\u548c\u7167\u660e\u8bbe\u5907&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u6536\u8d39\u6570\u636e\u5206\u6790\u76f8\u5173\u914d\u5957\u8bbe\u5907&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"ACD","questiondescribe":"ACD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1193":{"questionid":"1193","questiontype":"2","question":"\u6536\u8d39\u7ad9\u5e94\u8bbe\u6709\uff08 \uff09\u4ea4\u901a\u6807\u5fd7\u3002","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u9884\u544a\u6807\u5fd7&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u9650\u901f\u6807\u5fd7&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u8f66\u9053\u6307\u793a\u6807\u5fd7&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u7981\u6b62\u505c\u8f66\u6807\u5fd7&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"ABCD","questiondescribe":"ABCD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1194":{"questionid":"1194","questiontype":"2","question":"\u6839\u636e\u7a3d\u67e5\u62a5\u544a\u5236\u5ea6\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u5728\u53d1\u73b0\uff08 \uff09\u6216\u53f8\u673a\u8de8\u8def\u6bb5\u9003\u8d39\u65f6\uff0c\u672c\u5355\u4f4d\u4e0d\u80fd\u5904\u7406\u7684\uff0c\u5e94\u53ca\u65f6\u4e0a\u62a5\u3002","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u8d2a\u6c61\u4f5c\u5f0a&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u5012\u5361\u3001\u5012\u8d27&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u4eba\u4e3a\u635f\u5361\u8f66&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u4f2a\u5361\u6848\u4ef6&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"ABD","questiondescribe":"ABD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1195":{"questionid":"1195","questiontype":"2","question":"ETC\u8f66\u9053\u5efa\u8bbe\u65b9\u5f0f\u5206\u4e3a( )","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u680f\u6746\u524d\u7f6e\u5f0f&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u680f\u6746\u540e\u7f6e\u5f0f&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u680f\u6746\u5de6\u7f6e\u5f0f&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u680f\u6746\u53f3\u7f6e\u5f0f&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"AB","questiondescribe":"AB","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1196":{"questionid":"1196","questiontype":"2","question":"\u76ee\u524d\u5e38\u7528\u7684\u706d\u706b\u5668\u6709\uff08 \uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u6ce1\u6cab\u706d\u706b\u5668&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\u706d\u706b\u5668&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u5e72\u7c89\u706d\u706b\u5668&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u30011211\u706d\u706b\u5668&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"ABCD","questiondescribe":"ABCD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1197":{"questionid":"1197","questiontype":"2","question":"\u300a\u7701\u9ad8\u7ba1\u5c40\u6536\u8d39\u7a3d\u67e5\u7ba1\u7406\u89c4\u5b9a\u300b\u4e2d\u6536\u8d39\u7a3d\u67e5\u5de5\u4f5c\u9075\u5faa\u201c\u9884\u9632\u4e0e\u7ea0\u6b63\u76f8\u7ed3\u5408\u3001\u6559\u80b2\u4e0e\u5904\u7f5a\u76f8\u7ed3\u5408\u201d\u7684\u539f\u5219\uff0c\u505a\u5230\u4f9d\u6cd5\uff08\uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u4f9d\u89c4&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u516c\u5f00&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u516c\u5e73&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u516c\u6b63&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"ACD","questiondescribe":"ACD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1198":{"questionid":"1198","questiontype":"2","question":"\u6536\u8d39\u516c\u8def\u7684\u6743\u76ca\u5305\u62ec\uff08\uff09","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u6536\u8d39\u6743&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;B\u3001\u6240\u6709\u6743&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;C\u3001\u5e7f\u544a\u7ecf\u8425\u6743&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;D\u3001\u670d\u52a1\u8bbe\u65bd\u7ecf\u8425\u6743&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"ACD","questiondescribe":"<p>ACD<\/p>","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"1199":{"questionid":"1199","questiontype":"2","question":"\u4e0e\u4e00\u822c\u516c\u8def\u76f8\u6bd4\uff0c\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u5177\u6709\uff08\uff09\u529f\u80fd\u7279\u5f81","questionuserid":"19","questionusername":"admin1","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u5b9e\u884c\u4ea4\u901a\u9650\u5236\uff0c\u89c4\u5b9a\u6c7d\u8f66\u4e13\u7528&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;B\u3001\u5b9e\u884c\u5206\u9694\u884c\u9a76&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;C\u3001\u4e25\u683c\u63a7\u5236\u51fa\u5165\uff0c\u5b9e\u884c\u5168\u201c\u5c01\u95ed\u201d&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;D\u3001\u91c7\u7528\u8f83\u9ad8\u7684\u8bbe\u8ba1\u6807\u51c6\uff0c\u8bbe\u7f6e\u5b8c\u5584\u7684\u4ea4\u901a\u4e0e\u670d\u52a1\u8bbe\u65bd&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"ABCD","questiondescribe":"ABCD","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537603208","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"2250":{"questionid":"2250","questiontype":"2","question":"\u6309\u6280\u672f\u7b49\u7ea7\uff0c\u6211\u56fd\u516c\u8def\u5206\u4e3a\uff08 \uff09\u3002","questionuserid":"843","questionusername":"maerming","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u9ad8\u901f\u516c\u8def&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;B\u3001\u4e00\u7ea7\u516c\u8def&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;C\u3001\u4e8c\u7ea7\u516c\u8def&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;D\u3001\u4e09\u7ea7\u516c\u8def&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;E\u3001\u56db\u7ea7\u516c\u8def&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;F\u3001\u4e94\u7ea7\u516c\u8def&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"ABCDE","questiondescribe":"<p>ABCDE<\/p>","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91\r"},{"knowsid":"1","knows":"\u6536\u8d39\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91\r"},{"knowsid":"5","knows":"\u76d1\u63a7\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537866122","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"2300":{"questionid":"2300","questiontype":"2","question":"\u6839\u636e\u6211\u5c40\u6536\u8d39\u7ba1\u7406\u89c4\u5b9a\uff0c\u5973\u6536\u8d39\u5458\u4eea\u5bb9\u6807\u51c6\u5305\u62ec\uff08 \uff09","questionuserid":"843","questionusername":"maerming","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u4e0d\u62ab\u957f\u53d1&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;B\u3001\u4e0d\u6234\u6212\u6307&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;C\u3001\u4e0d\u6234\u8033\u73af&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;D\u3001\u4e0d\u6234\u9879\u94fe&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;E\u3001\u4e0d\u5316\u8273\u5986&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;F\u3001\u4e0d\u6234\u624b\u8868&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"ABCDE","questiondescribe":"<p>ABCDE<\/p>","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91\r"},{"knowsid":"1","knows":"\u6536\u8d39\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91\r"},{"knowsid":"5","knows":"\u76d1\u63a7\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537866122","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"2333":{"questionid":"2333","questiontype":"2","question":"<p>\u51fa\u53f0\u4e2d\u592e\u516b\u9879\u89c4\u5b9a\uff0c\u4e25\u5389\u6574\u6cbb\u4ec0\u4e48\uff0c\u575a\u51b3\u53cd\u5bf9\uff08\uff09\u3002<\/p>","questionuserid":"843","questionusername":"maerming","questionentry":"1","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u5f62\u5f0f\u4e3b\u4e49&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;B\u3001\u5b98\u50da\u4e3b\u4e49&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;C\u3001\u4eab\u4e50\u4e3b\u4e49&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;D\u3001\u5962\u9761\u4e4b\u98ce&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"ABCD","questiondescribe":"<p>ABCD<\/p>","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1537866122","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"2537":{"questionid":"2537","questiontype":"2","question":"<p>\u5728\u4ea4\u901a\u8fd0\u8f93\u90e8\u516c\u5e03\u7684\u300a\u9c9c\u6d3b\u519c\u4ea7\u54c1\u54c1\u79cd\u76ee\u5f55\u300b\u5185\uff0c\u73b0\u5728\u4eab\u53d7\u7eff\u901a\u514d\u8d39\u653f\u7b56\u7684\u54c1\u79cd\u6709\uff08\uff09\u3002<\/p>","questionuserid":"19","questionusername":"adminj","questionentry":"","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u83dc\u85b9&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;B\u3001\u7ed3\u7403\u7518\u84dd&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;C\u3001\u69b4\u83b2&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;D\u3001\u6851\u845a&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;E\u3001\u756a\u77f3\u69b4&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"5","questionanswer":"ABDE","questiondescribe":"","questionknowsid":[{"knowsid":"5","knows":"\u76d1\u63a7\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91\r"},{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91\r"},{"knowsid":"1","knows":"\u6536\u8d39\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1546487737","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"2538":{"questionid":"2538","questiontype":"2","question":"<p>\u5728\u4ea4\u901a\u8fd0\u8f93\u90e8\u516c\u5e03\u7684\u300a\u9c9c\u6d3b\u519c\u4ea7\u54c1\u54c1\u79cd\u76ee\u5f55\u300b\u5185\uff0c\u73b0\u5728\u4eab\u53d7\u7eff\u901a\u514d\u8d39\u653f\u7b56\u7684\u54c1\u79cd\u6709\uff08\uff09\u3002<\/p>","questionuserid":"19","questionusername":"adminj","questionentry":"","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u6728\u74dc&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;B\u3001\u6a44\u6984&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;C\u3001\u4f5b\u624b\u74dc&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;D\u3001\u8282\u74dc&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;E\u3001\u9ec4\u8c46&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;F\u3001\u7389\u7c73&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"ABCD","questiondescribe":"","questionknowsid":[{"knowsid":"5","knows":"\u76d1\u63a7\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91\r"},{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91\r"},{"knowsid":"1","knows":"\u6536\u8d39\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1546487878","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"2539":{"questionid":"2539","questiontype":"2","question":"<p>\u5728\u4ea4\u901a\u8fd0\u8f93\u90e8\u516c\u5e03\u7684\u300a\u9c9c\u6d3b\u519c\u4ea7\u54c1\u54c1\u79cd\u76ee\u5f55\u300b\u5185\uff0c\u73b0\u5728\u4eab\u53d7\u7eff\u901a\u514d\u8d39\u653f\u7b56\u7684\u54c1\u79cd\u6709\uff08\uff09\u3002<\/p>","questionuserid":"19","questionusername":"adminj","questionentry":"","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u54c8\u5bc6\u74dc&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;B\u3001\u83e0\u841d\u871c&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;C\u3001\u83b2\u85d5&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;D\u3001\u8378\u8360&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;E\u3001\u6c34\u82b9&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;F\u3001\u832d\u767d&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"ACDEF","questiondescribe":"","questionknowsid":[{"knowsid":"5","knows":"\u76d1\u63a7\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91\r"},{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91\r"},{"knowsid":"1","knows":"\u6536\u8d39\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1546488086","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"2540":{"questionid":"2540","questiontype":"2","question":"<p>\u5728\u4ea4\u901a\u8fd0\u8f93\u90e8\u516c\u5e03\u7684\u300a\u9c9c\u6d3b\u519c\u4ea7\u54c1\u54c1\u79cd\u76ee\u5f55\u300b\u5185\uff0c\u73b0\u5728\u4eab\u53d7\u7eff\u901a\u514d\u8d39\u653f\u7b56\u7684\u54c1\u79cd\u6709\uff08\uff09\u3002<\/p>","questionuserid":"19","questionusername":"adminj","questionentry":"","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u5c71\u7af9&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;B\u3001\u8461\u8404&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;C\u3001\u63d0\u5b50&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;D\u3001\u8349\u8393&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;E\u3001\u7315\u7334\u6843&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"5","questionanswer":"BCDE","questiondescribe":"","questionknowsid":[{"knowsid":"5","knows":"\u76d1\u63a7\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91\r"},{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91\r"},{"knowsid":"1","knows":"\u6536\u8d39\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1546489756","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"2541":{"questionid":"2541","questiontype":"2","question":"<p>\u5728\u4ea4\u901a\u8fd0\u8f93\u90e8\u516c\u5e03\u7684\u300a\u9c9c\u6d3b\u519c\u4ea7\u54c1\u54c1\u79cd\u76ee\u5f55\u300b\u5185\uff0c\u73b0\u5728\u4eab\u53d7\u7eff\u901a\u514d\u8d39\u653f\u7b56\u7684\u54c1\u79cd\u6709\uff08\uff09\u3002<\/p>","questionuserid":"19","questionusername":"adminj","questionentry":"","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u674f&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;B\u3001\u6768\u6885&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;C\u3001\u6a31\u6843&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;D\u3001\u767e\u9999\u679c&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;E\u3001\u7315\u7334\u6843&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;F\u3001\u706b\u9f99\u679c&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"ABCEF","questiondescribe":"","questionknowsid":[{"knowsid":"5","knows":"\u76d1\u63a7\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91\r"},{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91\r"},{"knowsid":"1","knows":"\u6536\u8d39\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1546489884","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"2542":{"questionid":"2542","questiontype":"2","question":"<p>\u5728\u4ea4\u901a\u8fd0\u8f93\u90e8\u516c\u5e03\u7684\u300a\u9c9c\u6d3b\u519c\u4ea7\u54c1\u54c1\u79cd\u76ee\u5f55\u300b\u5185\uff0c\u73b0\u5728\u4eab\u53d7\u7eff\u901a\u514d\u8d39\u653f\u7b56\u7684\u54c1\u79cd\u6709\uff08\uff09\u3002<\/p>","questionuserid":"19","questionusername":"adminj","questionentry":"","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u9e3d\u5b50&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;B\u3001\u6d3b\u9c7c&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;C\u3001\u6d3b\u867e&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;D\u3001\u6d3b\u87f9&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;E\u3001\u6d3b\u732a&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;F\u3001\u6d3b\u725b&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"BCD","questiondescribe":"","questionknowsid":[{"knowsid":"5","knows":"\u76d1\u63a7\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91\r"},{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91\r"},{"knowsid":"1","knows":"\u6536\u8d39\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1546490024","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"2543":{"questionid":"2543","questiontype":"2","question":"<p>\u5c40\u300a\u5173\u4e8e\u52a0\u5f3a\u514d\u7f34\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u901a\u884c\u8d39\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u5de5\u4f5c\u7684\u901a\u77e5\u300b\u4e2d\u8981\u6c42\u5bf9\u514d\u7f34\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u901a\u884c\u8d39\u8f66\u8f86\uff08\uff09\u7b49\u79d1\u76ee\u505a\u597d\u767b\u8bb0\u3002<\/p>","questionuserid":"19","questionusername":"adminj","questionentry":"","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u8f66\u8f86\u989c\u8272&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;B\u3001\u8f66\u8f86\u724c\u7167&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;C\u3001\u8f66\u8f86\u54c1\u724c&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;D\u3001\u8f66\u578b&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;E\u3001\u884c\u9a76\u533a\u95f4&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;F\u3001\u514d\u8d39\u91d1\u989d&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"BDEF","questiondescribe":"<p>\u5180\u9ad8\u6536\u8d39\u30142018\u30151186\u53f7<\/p>","questionknowsid":[{"knowsid":"5","knows":"\u76d1\u63a7\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91\r"},{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91\r"},{"knowsid":"1","knows":"\u6536\u8d39\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1546490165","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"2544":{"questionid":"2544","questiontype":"2","question":"<p>\u5c402018\u5e741385\u53f7\u6587\u4ef6\u300a\u5173\u4e8e\u505a\u597d\u7eff\u901a\u8f66\u8f86\u6838\u9a8c\u5de5\u4f5c\u7684\u901a\u77e5\u300b\u4e2d\u8981\u6c42\u7684&ldquo;\u7eff\u8272\u901a\u9053\u8f66\u8f86\u767b\u8bb0\u8868&rdquo;\u6709\u4ee5\u4e0b\u9879\u76ee\u9700\u8981\u586b\u5199\uff08\uff09\u3002<\/p>","questionuserid":"19","questionusername":"adminj","questionentry":"","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u65f6\u95f4&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;B\u3001\u8f66\u724c\u53f7\u7801&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;C\u3001\u8f66\u578b&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;D\u3001\u8d27\u7269\u540d\u79f0&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;E\u3001\u8d85\u9650\u7387&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;F\u3001\u67e5\u9a8c\u65b9\u5f0f&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"ABCDEF","questiondescribe":"","questionknowsid":[{"knowsid":"1","knows":"\u6536\u8d39\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91\r"},{"knowsid":"5","knows":"\u76d1\u63a7\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91\r"},{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1546490308","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"2545":{"questionid":"2545","questiontype":"2","question":"<p>\u4ea4\u901a\u8fd0\u8f93\u90e8\u300a\u9c9c\u6d3b\u519c\u4ea7\u54c1\u76ee\u5f55\u300b\u4e2d\u4eab\u53d7\u514d\u8d39\u653f\u7b56\u7684\uff0c\u5305\u542b\u4ee5\u4e0b\u7c7b\u522b\uff08\uff09\u3002<\/p>","questionuserid":"19","questionusername":"adminj","questionentry":"","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u65b0\u9c9c\u852c\u83dc&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;B\u3001\u65b0\u9c9c\u6c34\u679c&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;C\u3001\u9c9c\u6d3b\u6c34\u4ea7\u54c1&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;D\u3001\u6d3b\u7684\u755c\u79bd&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;E\u3001\u65b0\u9c9c\u7684\u8089\u86cb\u5976&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"5","questionanswer":"ABCE","questiondescribe":"","questionknowsid":[{"knowsid":"5","knows":"\u76d1\u63a7\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91\r"},{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91\r"},{"knowsid":"1","knows":"\u6536\u8d39\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1546490391","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"2546":{"questionid":"2546","questiontype":"2","question":"<p>\u6309\u7167\u4ea4\u901a\u8fd0\u8f93\u90e8\u300a\u9c9c\u6d3b\u519c\u4ea7\u54c1\u76ee\u5f55\u300b\u7684\u8303\u56f4\u8981\u6c42\uff0c\u4ee5\u4e0b\u5c5e\u4e8e\u514d\u8d39\u54c1\u79cd\u7684\uff08\uff09\u3002<\/p>","questionuserid":"19","questionusername":"adminj","questionentry":"","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u65b0\u9c9c\u7684\u9e21\u86cb&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;B\u3001\u65b0\u9c9c\u7684\u9e2d\u86cb&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;C\u3001\u65b0\u9c9c\u7684\u9e45\u86cb&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;D\u3001\u65b0\u9c9c\u7684\u9e4c\u9e51\u86cb&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;E\u3001\u65b0\u9c9c\u7684\u9e3d\u5b50\u86cb&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"5","questionanswer":"ABCD","questiondescribe":"","questionknowsid":[{"knowsid":"5","knows":"\u76d1\u63a7\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91\r"},{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91\r"},{"knowsid":"1","knows":"\u6536\u8d39\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1546490497","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"2547":{"questionid":"2547","questiontype":"2","question":"<p>\u6309\u7167\u4ea4\u901a\u8fd0\u8f93\u90e8\u300a\u9c9c\u6d3b\u519c\u4ea7\u54c1\u76ee\u5f55\u300b\u7684\u8303\u56f4\u8981\u6c42\uff0c\u4ee5\u4e0b\u5c5e\u4e8e\u514d\u8d39\u54c1\u79cd\u7684\uff08\uff09\u3002<\/p>","questionuserid":"19","questionusername":"adminj","questionentry":"","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u6817\u5b50&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;B\u3001\u94f6\u674f&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;C\u3001\u9c9c\u67a3&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;D\u3001\u67ff\u5b50&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;E\u3001\u65e0\u82b1\u679c&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"5","questionanswer":"CDE","questiondescribe":"","questionknowsid":[{"knowsid":"5","knows":"\u76d1\u63a7\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91\r"},{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91\r"},{"knowsid":"1","knows":"\u6536\u8d39\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1546490569","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"2548":{"questionid":"2548","questiontype":"2","question":"<p>\u4ea4\u901a\u8fd0\u8f93\u90e8\u300a\u9c9c\u6d3b\u519c\u4ea7\u54c1\u76ee\u5f55\u300b\u4e2d\u70ed\u5e26\u53ca\u4e9a\u70ed\u5e26\u6c34\u679c\u5305\u62ec\uff08\uff09\u3002<\/p>","questionuserid":"19","questionusername":"adminj","questionentry":"","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u9999\u8549\u3001\u83e0\u841d&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;B\u3001\u9f99\u773c\u3001\u8354\u679d&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;C\u3001\u6a44\u6984\u3001\u82ad\u4e50&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;D\u3001\u6930\u5b50\u3001\u8292\u679c&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;E\u3001\u6768\u6843\u3001\u6728\u74dc&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"5","questionanswer":"ABCDE","questiondescribe":"<p>\u82ad\u4e50\u5c31\u662f\u756a\u77f3\u69b4<\/p>","questionknowsid":[{"knowsid":"5","knows":"\u76d1\u63a7\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91\r"},{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91\r"},{"knowsid":"1","knows":"\u6536\u8d39\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1546491172","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"2550":{"questionid":"2550","questiontype":"2","question":"\u5728\u4ea4\u901a\u8fd0\u8f93\u90e8\u516c\u5e03\u7684\u300a\u9c9c\u6d3b\u519c\u4ea7\u54c1\u54c1\u79cd\u76ee\u5f55\u300b\u5185\uff0c\u73b0\u5728\u4eab\u53d7\u7eff\u901a\u514d\u8d39\u653f\u7b56\u7684\u54c1\u79cd\u6709\uff08\uff09\u3002","questionuserid":"19","questionusername":"adminj","questionentry":"","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u6a31\u6843\u3001\u6768\u6843&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;B\u3001\u897f\u74dc\u3001\u7518\u8517&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;C\u3001\u84dd\u8393\u3001\u9ed1\u8393&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;D\u3001\u4f0a\u4e3d\u838e\u767d\u74dc\u3001\u534e\u83b1\u58eb\u74dc&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;E\u3001\u8c4c\u8c46\u82d7\u3001\u56db\u68f1\u8c46&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"5","questionanswer":"ADE","questiondescribe":"","questionknowsid":[{"knowsid":"5","knows":"\u76d1\u63a7\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91\r"},{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91\r"},{"knowsid":"1","knows":"\u6536\u8d39\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1546497509","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"2558":{"questionid":"2558","questiontype":"2","question":"\u5c402018\u5e74\u00a0\u6253\u51fb\u5229\u7528\u670d\u52a1\u533a\u9003\u4ea4\u901a\u884c\u8d39\u4e13\u9879\u884c\u52a8\u00a0\u6cbb\u7406\u8303\u56f4\u5305\u62ec\uff08\uff09\u3002","questionuserid":"19","questionusername":"adminj","questionentry":"","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u5185\u5916\u52fe\u7ed3\uff0c\u5229\u7528\u751f\u4ea7\u751f\u6d3b\u4e13\u7528\u901a\u9053\u79c1\u653e\u8f66\u8f86\u9003\u4ea4\u901a\u884c\u8d39\u884c\u4e3a\u3002&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;B\u3001\u5229\u7528\u670d\u52a1\u533a\u5730\u4e0b\u56de\u8f6c\u4e13\u7528\u901a\u9053U\u8f6c\u3001\u6389\u5934\u7b49\u9003\u4ea4\u901a\u884c\u8d39\u884c\u4e3a\u3002&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;C\u3001\u5229\u7528\u670d\u52a1\u533a\u5012\u8d27\u3001\u6362\u6302\u3001\u7529\u6302\u3001\u5012\u5361\u3001\u5236\u552e\u4f2a\u5361\u7b49\u65b9\u5f0f\u9003\u4ea4\u901a\u884c\u8d39\u884c\u4e3a\u3002&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;D\u3001\u5229\u7528\u670d\u52a1\u533a\u5bf9\u975e\u7eff\u901a\u8d27\u8f66\u8fdb\u884c\u4f2a\u88c5\u7684\u884c\u4e3a\u3002&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;E\u3001\u5229\u7528\u670d\u52a1\u533a\u79c1\u81ea\u62c9\u5ba2\u7684\u884c\u4e3a\u3002&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;F\u3001\u5176\u5b83\u5229\u7528\u670d\u52a1\u533a\u9003\u4ea4\u901a\u884c\u8d39\u7684\u884c\u4e3a\u3002&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"ABCF","questiondescribe":"<p>\u5180\u9ad8\u6536\u8d39\u30142018\u3015281\u53f7<\/p>","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1546501147","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"2559":{"questionid":"2559","questiontype":"2","question":"\u5c40\u5173\u4e8e\u843d\u5b9e\u5bf9\u4e25\u91cd\u8fdd\u6cd5\u8d85\u9650\u8d85\u8f7d\u8fd0\u8f93\u8f66\u8f86\u5931\u4fe1\u5b9e\u65bd\u60e9\u6212\u7684\u901a\u77e5\u4e2d\u5404\u7ba1\u7406\u5904\u8981\u5bf91\u5e74\u5185\u8fdd\u6cd5\u8d85\u9650\u8fd0\u8f93\u8d85\u8fc73\u6b21\u7684\u8d27\u8fd0\u8f66\u8f86(\u4e00\u81f3\u56db\u6279\uff09\u91c7\u53d6\u4ee5\u4e0b\u60e9\u6212\u63aa\u65bd\uff1a\uff08\uff09","questionuserid":"19","questionusername":"adminj","questionentry":"","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A.\u4e0d\u4eab\u53d7&ldquo;\u7eff\u8272\u901a\u9053&rdquo;\u514d\u6536\u8f66\u8f86\u901a\u884c\u8d39\u7684\u4f18\u60e0\u653f\u7b56\uff1b&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;B.\u5bf9\u4e0a\u8ff0\u8f66\u8f86\u5b9e\u65bd\u91cd\u70b9\u76d1\u7ba1\uff1b&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;C.\u5c06\u4e0a\u8ff0\u8f66\u8f86\u67e5\u6263\uff1b&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;D.\u5c06\u4e0a\u8ff0\u8f66\u8f86\u4fe1\u606f\u5728\u5404\u5355\u4f4d\u95e8\u6237\u7f51\u7ad9\u5411\u793e\u4f1a\u516c\u5e03\uff1b&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;E.\u5bf9\u4e0a\u8ff0\u8f66\u8f86\u5b9e\u65bd\u7981\u884c\uff1b&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;&nbsp;F.\u5176\u4ed6\u5e94\u91c7\u53d6\u7684\u63aa\u65bd\u3002&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"ABDF","questiondescribe":"<p>\u5180\u9ad8\u6536\u8d39\u30142018\u3015445\u53f7<\/p>","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1546501443","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"2560":{"questionid":"2560","questiontype":"2","question":"<p>\u5c40\u6536\u8d39\u7a3d\u67e5\u5de5\u4f5c\u5b63\u5ea6\u5ea7\u8c08\u4f1a\u5236\u5ea6\u4e2d\uff0c\u4f1a\u8bae\u4e3b\u8981\u5185\u5bb9\u6709\uff08\uff09\u3002<\/p>","questionuserid":"19","questionusername":"adminj","questionentry":"","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A\u3001\u5de5\u4f5c\u4ea4\u6d41&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;B\u3001\u6536\u8d39\u5236\u5ea6&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;C\u3001\u4eba\u5458\u57f9\u8bad&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;D\u3001\u7a3d\u67e5\u8bc4\u6bd4&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"4","questionanswer":"AC","questiondescribe":"<p>\u5180\u9ad8\u6536\u8d39\u30142016\u3015373\u53f7<\/p>","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1546501607","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"},"2561":{"questionid":"2561","questiontype":"2","question":"\u5c40\u63a8\u5e7f\u6536\u8d39\u7a3d\u67e5\u4e09\u9879\u5148\u8fdb\u6210\u679c\u4e2d-\u7a3d\u67e5\u6570\u636e\u5206\u6790\u8f6f\u4ef6\uff0c\u5c40\u7cfb\u7edf\u5df2\u5b89\u88c5\u4f7f\u7528\u7684\u6709\uff08\uff09\u3002","questionuserid":"19","questionusername":"adminj","questionentry":"","questionlastmodifyuser":"","questionselect":"&lt;p&gt;A.\u77f3\u9ec4\u7ba1\u7406\u5904&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;B.\u77f3\u5b89\u7ba1\u7406\u5904&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;C.\u8861\u5927\u7ba1\u7406\u5904&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;D.\u4eac\u8861\u7ba1\u7406\u5904&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;E.\u90a2\u8861\u7ba1\u7406\u5904&lt;\/p&gt;\r\n\r\n&lt;p&gt;F.\u90a2\u8861\u90a2\u53f0\u7ba1\u7406\u5904&lt;\/p&gt;","questionselectnumber":"6","questionanswer":"ADE","questiondescribe":"<p>\u5180\u9ad8\u6536\u8d39\u30142018\u30151316\u53f7<\/p>","questionknowsid":[{"knowsid":"3","knows":"\u7a3d\u67e5\u5458\u2014\u2014\u77e5\u8bc6\u70b91"}],"questioncreatetime":"1546501786","questionstatus":"1","questionhtml":false,"questionparent":"0","questionsequence":"0","questionlevel":"1","quescompanyid":"1"}},"favors":[]}}